{"config": {"view": {"continuousWidth": 300, "continuousHeight": 300, "strokeWidth": 0}, "locale": {"number": {"decimal": ",", "thousands": ".", "grouping": [3], "currency": ["", "\u00a0\u20ac"]}}, "title": {"dx": 60, "dy": -15, "fontSize": 15}}, "data": {"name": "data-9c7959c5a556bc8a3bf15b3eeb2312da"}, "facet": {"column": {"field": "seg2", "header": {"labelFontSize": 15}, "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}, "row": {"field": "seg1", "header": {"labelFontSize": 15}, "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}}, "spec": {"layer": [{"mark": {"type": "bar"}, "encoding": {"color": {"field": "cat", "legend": {"labelFontSize": 12, "labelLimit": 0, "symbolSize": 400}, "scale": {"domain": ["Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "Incapacitado/a permanente", "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "Estudiante", "Parado/a", "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "Empresario/a con asalariados/as", "Asalariado/a a tiempo parcial", "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "Asalariado/a a tiempo completo"], "reverse": true, "scheme": "spectral"}, "title": null, "type": "nominal"}, "tooltip": [{"field": "cat", "title": "Valor", "type": "nominal"}, {"field": "prop", "format": ".2%", "title": "Estimaci\u00f3n", "type": "quantitative"}, {"field": "lower", "format": ".2%", "title": "L\u00edmite inferior", "type": "quantitative"}, {"field": "upper", "format": ".2%", "title": "L\u00edmite superior", "type": "quantitative"}], "y": {"axis": {"format": "%", "labelFontSize": 11}, "field": "prop", "scale": {"nice": false}, "title": null, "type": "quantitative"}}, "name": "view_3605"}, {"mark": {"type": "errorbar", "color": "black", "ticks": {"width": 10}}, "encoding": {"opacity": {"condition": {"test": "(datum.n_cat === 1)", "value": 1}, "value": 0}, "tooltip": {"value": null}, "y": {"axis": {"format": "%", "labelFontSize": 11}, "field": "lower", "scale": {"nice": false}, "title": null, "type": "quantitative"}, "y2": {"field": "upper"}}}], "encoding": {"order": {"field": "order", "sort": "descending", "type": "quantitative"}, "x": {"axis": {"labelAngle": 0, "labelFontSize": 11}, "field": "M", "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}}, "height": 175, "width": {"step": 45, "for": "position"}}, "params": [{"name": "param_4402", "select": {"type": "point", "fields": ["cat"], "on": "click", "toggle": "true"}, "bind": "legend", "views": ["view_3605"]}, {"name": "param_4403", "select": {"type": "interval", "encodings": ["x", "y"]}, "bind": "scales", "views": ["view_3605"]}], "resolve": {"axis": {"x": "independent", "y": "independent"}}, "title": {"text": ["Poblaci\u00f3n seg\u00fan situaci\u00f3n laboral por medici\u00f3n, sexo y nivel de estudios (porcentajes e intervalos de confianza al 95%)"], "subtitle": "Fuente: Encuesta Sanitaria y Social de Andaluc\u00eda. C\u00f3digo de variable: P40"}, "transform": [{"filter": {"param": "param_4402"}}, {"joinaggregate": [{"op": "distinct", "field": "cat", "as": "n_cat"}]}, {"filter": "true == true"}], "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v5.20.1.json", "datasets": {"data-9c7959c5a556bc8a3bf15b3eeb2312da": [{"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.01035979078570617, "lower": 0.0, "upper": 0.0520194182858563, "order": 0}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 1}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.08498832947997653, "lower": 0.043013472963862195, "upper": 0.16312865211978442, "order": 2}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.5216104893773275, "lower": 0.39052187383173265, "upper": 0.6372885411470031, "order": 3}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 4}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.19922847256486256, "lower": 0.10038976728079164, "upper": 0.3933255216779726, "order": 5}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 6}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.03117255439556018, "lower": 0.008494953205903827, "upper": 0.08578393351312436, "order": 7}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.03691295989662997, "lower": 0.00938620605136496, "upper": 0.0952508807194952, "order": 8}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.020783122110617332, "lower": 0.0, "upper": 0.06864688810213977, "order": 9}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.021585375441113677, "lower": 0.0, "upper": 0.07348717641145794, "order": 10}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.07335890594820609, "lower": 0.03469706008160043, "upper": 0.14559031297193695, "order": 11}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.010718111689798903, "lower": 0.0027422515453033825, "upper": 0.02836674712775659, "order": 12}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 13}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.019721811307297023, "lower": 0.008812585350237729, "upper": 0.04166668977991299, "order": 14}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.13996213967466045, "lower": 0.10212194051095116, "upper": 0.1894556786953858, "order": 15}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.13712887859567383, "lower": 0.0960425471371361, "upper": 0.18772899438805588, "order": 16}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.16458148848782406, "lower": 0.1141770808131553, "upper": 0.2482888488011277, "order": 17}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.003984350604980164, "lower": 0.0, "upper": 0.01979922249245952, "order": 18}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.07760789870724705, "lower": 0.04424488965726775, "upper": 0.13450090150095878, "order": 19}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.05635786805351874, "lower": 0.03181939393682133, "upper": 0.09093818986364505, "order": 20}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.007640832386595365, "lower": 0.0, "upper": 0.028265981024740296, "order": 21}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.07280168355705494, "lower": 0.0477394028623115, "upper": 0.11227676848672513, "order": 22}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.3094949369353495, "lower": 0.24695129162224236, "upper": 0.36741531189402993, "order": 23}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.011151965249049139, "lower": 0.0, "upper": 0.03913369101643796, "order": 24}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 25}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.0044768872148923545, "lower": 0.0, "upper": 0.02251531199082562, "order": 26}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.09080326856008127, "lower": 0.05376053271244607, "upper": 0.13538148879076914, "order": 27}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0792902065510754, "lower": 0.043741994155568883, "upper": 0.12356264675607861, "order": 28}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.12700938761412695, "lower": 0.07877314184896451, "upper": 0.1910239387798281, "order": 29}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 30}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.07210659933807526, "lower": 0.04117602425584867, "upper": 0.11332242724075943, "order": 31}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.04042474911611132, "lower": 0.018941106459555542, "upper": 0.0711562556964314, "order": 32}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.046062320704037825, "lower": 0.021927233052657286, "upper": 0.08325452056957725, "order": 33}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.05347254728442665, "lower": 0.027791573096635283, "upper": 0.09940614977839099, "order": 34}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.47520206836812395, "lower": 0.4066550606622703, "upper": 0.5408110107417201, "order": 35}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.010804537272073023, "lower": 0.003991787168502664, "upper": 0.022035675571978598, "order": 36}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 37}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.02566085298261814, "lower": 0.014861245132614793, "upper": 0.03916852759166105, "order": 38}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.18828378264364093, "lower": 0.157805012496612, "upper": 0.2226138359690202, "order": 39}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.09410067038851043, "lower": 0.06978324727197845, "upper": 0.12548886057468045, "order": 40}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.15771313383630756, "lower": 0.12368657781892393, "upper": 0.21443348994911116, "order": 41}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0019509890157676849, "lower": 0.0, "upper": 0.009434258588911176, "order": 42}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.06782525078087392, "lower": 0.04665904224717908, "upper": 0.09670755029833455, "order": 43}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.04762820140908184, "lower": 0.03250890427203692, "upper": 0.06696552709711807, "order": 44}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.02294118309661421, "lower": 0.012218583642393066, "upper": 0.03813905832121357, "order": 45}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.057503759180304814, "lower": 0.03973377922295844, "upper": 0.07968747542160899, "order": 46}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.32558763939420743, "lower": 0.28517702116453447, "upper": 0.3679778392564759, "order": 47}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.045393274171259775, "lower": 0.017853823944202665, "upper": 0.09651432633420073, "order": 48}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.24267693962084066, "lower": 0.17104015053378038, "upper": 0.33307137305674367, "order": 49}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.031121474721190662, "lower": 0.00740213055938258, "upper": 0.07862219008204016, "order": 50}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.35932910121149575, "lower": 0.26975883070065954, "upper": 0.45305238415345295, "order": 51}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 52}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.10991928147581867, "lower": 0.06164650542180917, "upper": 0.1848630075245957, "order": 53}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.008390483833251087, "lower": 0.0, "upper": 0.051276439230252546, "order": 54}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.05480629081323625, "lower": 0.023355402526276464, "upper": 0.10888706645646645, "order": 55}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.016594797625105163, "lower": 0.0, "upper": 0.05670588509544648, "order": 56}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.05977851671317963, "lower": 0.024898964897918707, "upper": 0.11016650980560724, "order": 57}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.033350738581365454, "lower": 0.008578911223580253, "upper": 0.0780936820811153, "order": 58}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.03863910123325692, "lower": 0.014076570700013481, "upper": 0.08537611545000484, "order": 59}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.019712598971059796, "lower": 0.007682272190348931, "upper": 0.042072642216238375, "order": 60}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.12930006625537294, "lower": 0.09744653002792705, "upper": 0.17038824993143104, "order": 61}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.03180704820731512, "lower": 0.01698805143703302, "upper": 0.05451821760489798, "order": 62}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.15916916269601517, "lower": 0.12011226894214916, "upper": 0.2134938062081118, "order": 63}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.10223460230564489, "lower": 0.07172736952445827, "upper": 0.14264209033126887, "order": 64}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.26508462659112225, "lower": 0.21573375863766026, "upper": 0.3260009743010299, "order": 65}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 66}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.03742119812592184, "lower": 0.01944874603722328, "upper": 0.06272055456364757, "order": 67}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.01860855570583082, "lower": 0.008040553662632217, "upper": 0.03676806479681796, "order": 68}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.09871482772480293, "lower": 0.07044756107408083, "upper": 0.13622082768332067, "order": 69}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.06226564118448152, "lower": 0.040205002499008866, "upper": 0.09277918424960202, "order": 70}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.07568167223243279, "lower": 0.05150952638078892, "upper": 0.10590350660517613, "order": 71}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.011125609388022806, "lower": 0.0, "upper": 0.03765739578768863, "order": 72}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.029755287631664486, "lower": 0.01198326911634961, "upper": 0.05533179252007978, "order": 73}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.01351329827868175, "lower": 0.0041244401416820325, "upper": 0.03954703094558124, "order": 74}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.05157225566005952, "lower": 0.030894153974595967, "upper": 0.0868781055990528, "order": 75}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.07896431477997015, "lower": 0.04494244346938369, "upper": 0.12120710231446556, "order": 76}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.15307942727532356, "lower": 0.11070570444750234, "upper": 0.20627665532268213, "order": 77}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 78}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.043712454926650886, "lower": 0.02259619187582961, "upper": 0.07386792262827284, "order": 79}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.007675271254378276, "lower": 0.0, "upper": 0.023767039746481353, "order": 80}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.08354814787818232, "lower": 0.055607859760524264, "upper": 0.12312454060350614, "order": 81}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.1099253114789414, "lower": 0.07574317219074093, "upper": 0.15363296052501302, "order": 82}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.41712862144812485, "lower": 0.35464587157386684, "upper": 0.4869351819649829, "order": 83}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.02114101545788518, "lower": 0.012117906083279624, "upper": 0.035675114669834265, "order": 84}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.11388218100609494, "lower": 0.0915327200789246, "upper": 0.14202104908274218, "order": 85}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.025240144425037893, "lower": 0.015077505048132262, "upper": 0.039776384860452665, "order": 86}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.15596820244538365, "lower": 0.12629628818899563, "upper": 0.18595062627985018, "order": 87}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0762969929001725, "lower": 0.057589187886353324, "upper": 0.10247705477126379, "order": 88}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.19868837648764748, "lower": 0.16750335849690745, "upper": 0.23419692502471356, "order": 89}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0014555734693776842, "lower": 0.0, "upper": 0.007213124706981033, "order": 90}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.04265461814904715, "lower": 0.029935907362327343, "upper": 0.05858416076089924, "order": 91}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.014405572110284015, "lower": 0.007104073510483158, "upper": 0.024599845029621804, "order": 92}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.08661441473531042, "lower": 0.068151000682557, "upper": 0.11217311980764856, "order": 93}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.07404804416235257, "lower": 0.055126289848541135, "upper": 0.09549213733671535, "order": 94}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.18960486465140652, "lower": 0.16180793450365005, "upper": 0.21776781354428587, "order": 95}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.02913944940127493, "lower": 0.012795908770266418, "upper": 0.06502207839209205, "order": 96}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.13008669534213843, "lower": 0.08561419352646307, "upper": 0.1818085369127076, "order": 97}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.05611306372545644, "lower": 0.03008074289913516, "upper": 0.09327872068434856, "order": 98}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.4346197372481337, "lower": 0.36519366995390906, "upper": 0.5006884552374852, "order": 99}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 100}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.15135438304236737, "lower": 0.1012457117056922, "upper": 0.263761177691334, "order": 101}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.004497709242149751, "lower": 0.0, "upper": 0.018767415066883435, "order": 102}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.04384139171469787, "lower": 0.023403985699624354, "upper": 0.07904843643531899, "order": 103}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.026021432298426347, "lower": 0.009342056786142364, "upper": 0.052836397022300266, "order": 104}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.041686558693160874, "lower": 0.02268480328561145, "upper": 0.07146265689164388, "order": 105}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.02789218486769884, "lower": 0.009290504232777299, "upper": 0.054327388985260024, "order": 106}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.054747394424495326, "lower": 0.028667154134875878, "upper": 0.09107447280812137, "order": 107}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.015426870397478636, "lower": 0.007697795594041665, "upper": 0.0286111803473129, "order": 108}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0676906636081432, "lower": 0.0485155778775318, "upper": 0.09298237538420663, "order": 109}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.026048627134352725, "lower": 0.015578401205190856, "upper": 0.041528057287302, "order": 110}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.15001732504235055, "lower": 0.1211231136932905, "upper": 0.18495906481631333, "order": 111}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.11886116391768689, "lower": 0.09309893192175468, "upper": 0.1493854073067966, "order": 112}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.21719649720310708, "lower": 0.1779049787811713, "upper": 0.2604618656066403, "order": 113}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0018984790017441766, "lower": 0.0, "upper": 0.009497084264814288, "order": 114}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.05656951481965473, "lower": 0.03774070581410609, "upper": 0.08773046585759219, "order": 115}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.03659549609526085, "lower": 0.02281058959755846, "upper": 0.0545850693302863, "order": 116}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.05531953325989856, "lower": 0.039833828866456755, "upper": 0.07673392903458565, "order": 117}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.06728589597350933, "lower": 0.04878752469279575, "upper": 0.09046632948871033, "order": 118}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.18708993354681333, "lower": 0.152535142025134, "upper": 0.22141070413523314, "order": 119}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.011137717442125345, "lower": 0.0026264489045548563, "upper": 0.025462531176805414, "order": 120}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.016085514820188242, "lower": 0.006377872509681677, "upper": 0.032216893718404215, "order": 121}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.009361912219094144, "lower": 0.002477313717433448, "upper": 0.024516996469617924, "order": 122}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.0695952383361437, "lower": 0.04814481625159216, "upper": 0.09579666078048231, "order": 123}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.07911403158080516, "lower": 0.05398445390420221, "upper": 0.1097492225325202, "order": 124}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.1411026813683038, "lower": 0.10740475085693096, "upper": 0.17883618932720216, "order": 125}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 126}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.05675690968323582, "lower": 0.03609605010928566, "upper": 0.08105457321958565, "order": 127}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.022720594546362154, "lower": 0.010403565922924166, "upper": 0.03827154032459472, "order": 128}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.06632691488376434, "lower": 0.04614215052380385, "upper": 0.08975627216005044, "order": 129}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.08399054416391648, "lower": 0.061945559320858996, "upper": 0.11447319010191458, "order": 130}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.4438079409560608, "lower": 0.3959092936260312, "upper": 0.48901817556989585, "order": 131}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.016299317980163316, "lower": 0.009701760070292166, "upper": 0.02470553179878169, "order": 132}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.06053876377801984, "lower": 0.048814090053108584, "upper": 0.07570500847886621, "order": 133}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.025437208021117284, "lower": 0.01720107711145423, "upper": 0.034584351251920845, "order": 134}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.1711051050077845, "lower": 0.15042970665549987, "upper": 0.19571558118933055, "order": 135}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.08463639233970088, "lower": 0.06801887470273624, "upper": 0.10180603243866741, "order": 136}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.17949521171452934, "lower": 0.15587230662196672, "upper": 0.2086115123144774, "order": 137}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0016876304774090126, "lower": 0.0, "upper": 0.005899310326747868, "order": 138}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.05444476430283637, "lower": 0.040975214467112255, "upper": 0.06973560862586861, "order": 139}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.02996734446521104, "lower": 0.02087776867128799, "upper": 0.039561618987778394, "order": 140}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.05678931188290666, "lower": 0.04525179988343332, "upper": 0.07073118148479951, "order": 141}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.06629855527180949, "lower": 0.05365875807972928, "upper": 0.08242126240266719, "order": 142}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.2533003947585122, "lower": 0.22807046620646723, "upper": 0.278696006280041, "order": 143}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.007037460538020199, "lower": 0.0, "upper": 0.03674225180058714, "order": 144}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 145}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.08408232584848523, "lower": 0.04278034302551253, "upper": 0.13787413105936053, "order": 146}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.49909243577486534, "lower": 0.3662205157414638, "upper": 0.5931308228435016, "order": 147}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 148}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.1042135056235256, "lower": 0.05151450110001428, "upper": 0.1793793279592421, "order": 149}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 150}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.03870697472301952, "lower": 0.013866931397012006, "upper": 0.09220244338423246, "order": 151}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.030411382070748685, "lower": 0.0077504968195378915, "upper": 0.06815052417075614, "order": 152}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.03676510167230336, "lower": 0.014013522755886909, "upper": 0.08386044891254599, "order": 153}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.016037407573073533, "lower": 0.0, "upper": 0.05283682707473184, "order": 154}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.18365340617595852, "lower": 0.09838136880516538, "upper": 0.39054854415748624, "order": 155}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.010766588671988058, "lower": 0.0033498104846985135, "upper": 0.02659643678612041, "order": 156}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 157}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.022254576774454343, "lower": 0.010047539579374454, "upper": 0.04217001295960092, "order": 158}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.1413671309807006, "lower": 0.10251672549116779, "upper": 0.1803295322704995, "order": 159}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.11709813148571672, "lower": 0.07832199937029763, "upper": 0.15913832977878875, "order": 160}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.16992568063390573, "lower": 0.12351599140048111, "upper": 0.23366244465917996, "order": 161}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.005969762471519631, "lower": 0.0, "upper": 0.01953823019907906, "order": 162}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.08747958110423855, "lower": 0.053908812234657856, "upper": 0.15148939783543341, "order": 163}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.05010532549300872, "lower": 0.03035558120736831, "upper": 0.0776738792357899, "order": 164}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.011172863580048535, "lower": 0.002950705709857028, "upper": 0.02798080854785536, "order": 165}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.03507820063608659, "lower": 0.018655768781826326, "upper": 0.06233297585095281, "order": 166}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.3487821581683324, "lower": 0.2924014033945498, "upper": 0.4118604381208178, "order": 167}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.006782867689615001, "lower": 0.0, "upper": 0.02518742000033428, "order": 168}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 169}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.008850775341163884, "lower": 0.0027561550416350155, "upper": 0.024622847700737218, "order": 170}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.09080982329862902, "lower": 0.061369118726064695, "upper": 0.1323840074985126, "order": 171}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.04684515722260079, "lower": 0.024498391820081334, "upper": 0.08040328525356832, "order": 172}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.12007452195348842, "lower": 0.07780323724332819, "upper": 0.19019102782194147, "order": 173}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 174}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.0662378327443191, "lower": 0.03911175279685238, "upper": 0.112677178770458, "order": 175}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.036942580117411174, "lower": 0.018780047017241758, "upper": 0.06303280138441647, "order": 176}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.05041490562899983, "lower": 0.028355851785805006, "upper": 0.08140864334630334, "order": 177}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.02259339251437525, "lower": 0.008200560937039492, "upper": 0.05010461860197829, "order": 178}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.5436090645106699, "lower": 0.4704124046363802, "upper": 0.6129898753420596, "order": 179}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.008706662238347651, "lower": 0.0035892673901071976, "upper": 0.01848610459311641, "order": 180}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 181}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.02751562052352445, "lower": 0.018373032153137393, "upper": 0.04031850208914131, "order": 182}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.18162301022857325, "lower": 0.1564374118999799, "upper": 0.21326165726909366, "order": 183}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.07235619114787865, "lower": 0.053436889363715295, "upper": 0.09608433716932499, "order": 184}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.14102606410136997, "lower": 0.10965370353662936, "upper": 0.1790668279510222, "order": 185}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0028203412475760197, "lower": 0.0, "upper": 0.009796379756464876, "order": 186}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.0717602222342921, "lower": 0.04987625935694663, "upper": 0.09997364059138855, "order": 187}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.042090527051887816, "lower": 0.02890102640336314, "upper": 0.05858028234362693, "order": 188}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.029637929523756667, "lower": 0.018939029409012393, "upper": 0.04381859981489236, "order": 189}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.02741699307832151, "lower": 0.01729460225685134, "upper": 0.04301023213725064, "order": 190}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.3925594995233366, "lower": 0.3530910513179598, "upper": 0.43946575205965516, "order": 191}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.03219791708101658, "lower": 0.01341092931700328, "upper": 0.0674827404883197, "order": 192}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.23013782251338058, "lower": 0.16393880530556088, "upper": 0.3026940129875704, "order": 193}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.023702834461286234, "lower": 0.005597142885841091, "upper": 0.06160583923286433, "order": 194}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.3968536889219491, "lower": 0.3124787719851787, "upper": 0.48420992941408725, "order": 195}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 196}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.11727707891651394, "lower": 0.07026888303026592, "upper": 0.1827526988485865, "order": 197}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.006537022959125169, "lower": 0.0, "upper": 0.027063795846168116, "order": 198}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.03256183890158747, "lower": 0.014403137516315147, "upper": 0.07209005017623549, "order": 199}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.012614074223239506, "lower": 0.0, "upper": 0.04271508772839206, "order": 200}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.04106678968984315, "lower": 0.017532913955150466, "upper": 0.07655941829304633, "order": 201}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.028837560353254462, "lower": 0.006367967929141345, "upper": 0.08118014618884212, "order": 202}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.07821337197880372, "lower": 0.040647665550212424, "upper": 0.1313265747573872, "order": 203}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0131557219268786, "lower": 0.004765744154597575, "upper": 0.029432952070566672, "order": 204}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.12067399103231446, "lower": 0.09024306063483163, "upper": 0.16174006538537125, "order": 205}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.02555719052082829, "lower": 0.014252099206876919, "upper": 0.043890259617291656, "order": 206}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.1395250750942573, "lower": 0.10717521357919838, "upper": 0.18719770942339875, "order": 207}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.09281015595699012, "lower": 0.06296965354650001, "upper": 0.1271501065660339, "order": 208}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.2553698997269231, "lower": 0.21041541319679866, "upper": 0.30679176017320064, "order": 209}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 210}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.036418047553762545, "lower": 0.019820926739559572, "upper": 0.05653521364924272, "order": 211}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.01952137754259443, "lower": 0.009419530862195996, "upper": 0.037510882542241546, "order": 212}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.13092264042720647, "lower": 0.09660150539599145, "upper": 0.17289765310169106, "order": 213}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.03399721644637855, "lower": 0.018304316433386297, "upper": 0.05618570414074776, "order": 214}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.12943823104150898, "lower": 0.098991846557783, "upper": 0.16862149028388954, "order": 215}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.013235981392463098, "lower": 0.0037505042084311885, "upper": 0.03954625033641064, "order": 216}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.03353034930078203, "lower": 0.015701384215991685, "upper": 0.06340437654204904, "order": 217}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.012569632690199487, "lower": 0.003257150903208555, "upper": 0.03035466575614899, "order": 218}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.05022210193446955, "lower": 0.029841557303156144, "upper": 0.08023878099652913, "order": 219}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.07443580783235235, "lower": 0.04701579209399733, "upper": 0.11143019630455007, "order": 220}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.1782405622805513, "lower": 0.13858384077464375, "upper": 0.2298729206517089, "order": 221}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 222}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.04503344560640542, "lower": 0.02621206502018915, "upper": 0.0753852312379171, "order": 223}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.0146994240223822, "lower": 0.0056559493049928265, "upper": 0.03428775049515671, "order": 224}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.09968364526548312, "lower": 0.06776654083708954, "upper": 0.1358325966436597, "order": 225}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.06013798675571378, "lower": 0.03557993101434144, "upper": 0.10488350818874001, "order": 226}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.4147868529042425, "lower": 0.3593072383144128, "upper": 0.47261422971426886, "order": 227}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.016791757934573638, "lower": 0.009371353703667455, "upper": 0.029475020570325482, "order": 228}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.11092320125080198, "lower": 0.09134323195134016, "upper": 0.13534652407460554, "order": 229}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.020661569676187645, "lower": 0.012428671779078006, "upper": 0.032598528548386074, "order": 230}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.15703491260540856, "lower": 0.12953058721098826, "upper": 0.18546138256153574, "order": 231}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.06879619386720473, "lower": 0.05272477333933613, "upper": 0.08913639701128176, "order": 232}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.20221812311951246, "lower": 0.1760514636430414, "upper": 0.23252729534543282, "order": 233}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0012385796810389497, "lower": 0.0, "upper": 0.007608621577705928, "order": 234}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.03870188498882579, "lower": 0.027522035973131968, "upper": 0.05275874230694743, "order": 235}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.01652546595739316, "lower": 0.00965594548337656, "upper": 0.026946176270942115, "order": 236}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.1029671676509081, "lower": 0.08222460411660455, "upper": 0.12658801724068408, "order": 237}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.042166116550592596, "lower": 0.02943012816622648, "upper": 0.06152467156692634, "order": 238}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.21957445135481335, "lower": 0.1937569914733669, "upper": 0.24945311740176448, "order": 239}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.021121705892727247, "lower": 0.008885757685616957, "upper": 0.0434416293070752, "order": 240}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.128825864194373, "lower": 0.09084676261378184, "upper": 0.17241487205054712, "order": 241}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.05028327416448679, "lower": 0.030319113994980287, "upper": 0.08191179064631984, "order": 242}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.44186153485804247, "lower": 0.3697179474996463, "upper": 0.5039573678702853, "order": 243}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 244}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.1115261937360496, "lower": 0.07563445547224516, "upper": 0.156282102051082, "order": 245}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0036592752237359595, "lower": 0.0, "upper": 0.01802368262166921, "order": 246}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.03526706891291846, "lower": 0.018506559531540585, "upper": 0.06190339002548462, "order": 247}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.020448858141613305, "lower": 0.009000058266204296, "upper": 0.04206919705059099, "order": 248}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.03917308776647058, "lower": 0.021697481333422506, "upper": 0.06699851909445552, "order": 249}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.023202638936253482, "lower": 0.009672828812292826, "upper": 0.053031648223116824, "order": 250}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.12463049817332918, "lower": 0.08217551501219442, "upper": 0.2144513461000866, "order": 251}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.012003025396899002, "lower": 0.005527383386116958, "upper": 0.021175331723091995, "order": 252}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.06245183434138898, "lower": 0.045325608178421184, "upper": 0.08269694164460349, "order": 253}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.023963762696107574, "lower": 0.014216358963884415, "upper": 0.03634074761389582, "order": 254}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.14041382059390042, "lower": 0.11516818027172432, "upper": 0.17010754974555806, "order": 255}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.10452849148929397, "lower": 0.0795517493096058, "upper": 0.13258471538650898, "order": 256}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.2141452193313334, "lower": 0.1823725692861677, "upper": 0.25580856299260335, "order": 257}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0028802598062025522, "lower": 0.0, "upper": 0.010049027940370693, "order": 258}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.06105394947283198, "lower": 0.04319316409800175, "upper": 0.09507062635600493, "order": 259}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.03427736095346297, "lower": 0.021547069870300143, "upper": 0.049218199586601806, "order": 260}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.07314639376746367, "lower": 0.05441339957267233, "upper": 0.09839190521283855, "order": 261}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.034518764050259, "lower": 0.023363817225623383, "upper": 0.05034792246918401, "order": 262}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.23526614296464318, "lower": 0.20399760521910215, "upper": 0.2694966408133878, "order": 263}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.010101208168525739, "lower": 0.0037099242317639425, "upper": 0.022602594492201863, "order": 264}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.01724208195923996, "lower": 0.008691084184181016, "upper": 0.0300671175342298, "order": 265}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.010763097895026998, "lower": 0.0046282977141624895, "upper": 0.02071033373293831, "order": 266}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.06993867722072906, "lower": 0.05220951223620981, "upper": 0.09675962712663323, "order": 267}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.061032908589419836, "lower": 0.04263769683964636, "upper": 0.08356866543353884, "order": 268}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.1499848466437321, "lower": 0.1216441946763475, "upper": 0.19072915293678064, "order": 269}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 270}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.055334045919800866, "lower": 0.03829573654213183, "upper": 0.08051207722979258, "order": 271}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.025504634243888394, "lower": 0.014709870016974123, "upper": 0.039535289291079224, "order": 272}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.07575003229947821, "lower": 0.05682269669110576, "upper": 0.1000579480864223, "order": 273}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.04189969216632876, "lower": 0.02606761546410228, "upper": 0.067155794788984, "order": 274}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.47736570060283345, "lower": 0.43385877326817923, "upper": 0.5225471271095867, "order": 275}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.01294195720136598, "lower": 0.008407328452872561, "upper": 0.019522503226105426, "order": 276}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.058105988251775806, "lower": 0.04629548253191893, "upper": 0.07098958671173948, "order": 277}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.023925195855632464, "lower": 0.017849774115895306, "upper": 0.03189764077633375, "order": 278}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.16874278593361497, "lower": 0.14768519314900885, "upper": 0.18798674230111687, "order": 279}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.07049132286212227, "lower": 0.057481117890201584, "upper": 0.08591564648039048, "order": 280}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.17308090044143143, "lower": 0.15210827570625476, "upper": 0.19826828481636577, "order": 281}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0019917515750286, "lower": 0.0006222897080401427, "upper": 0.005306532231411665, "order": 282}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.05444294925670193, "lower": 0.04235358119466141, "upper": 0.07083529122284667, "order": 283}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.02869853040139539, "lower": 0.021268372972866354, "upper": 0.036764454693823986, "order": 284}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.06805070341669482, "lower": 0.05616171357568332, "upper": 0.08101601787934727, "order": 285}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.03514317106038347, "lower": 0.02585637865285211, "upper": 0.046970897858740215, "order": 286}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.3019430454067059, "lower": 0.27627352312728315, "upper": 0.32720314044582477, "order": 287}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 288}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.010949777632187054, "lower": 0.0, "upper": 0.03804071517592539, "order": 289}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.03517084487387928, "lower": 0.014507771372911602, "upper": 0.06308927420888936, "order": 290}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.5464229766687165, "lower": 0.464637008922416, "upper": 0.6177427518877441, "order": 291}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 292}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.07561780324778937, "lower": 0.045481183027091684, "upper": 0.11848457226259247, "order": 293}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 294}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.034899471214506324, "lower": 0.016774597909076226, "upper": 0.06930524826032387, "order": 295}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.02988764828286375, "lower": 0.012469711115079456, "upper": 0.05568242076147819, "order": 296}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.0323563471665435, "lower": 0.014900613084488566, "upper": 0.06432937028610913, "order": 297}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 298}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.22438354331667584, "lower": 0.16658081997949217, "upper": 0.31522269484570103, "order": 299}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.002956159380210001, "lower": 0.0, "upper": 0.009465185326041898, "order": 300}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.005138649015301443, "lower": 0.0, "upper": 0.02064540357290551, "order": 301}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.015093752186219543, "lower": 0.007428977823117252, "upper": 0.02832138651160409, "order": 302}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.11343591647597233, "lower": 0.08811473074295188, "upper": 0.15128903057714352, "order": 303}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.1596367649840353, "lower": 0.1223839039843487, "upper": 0.21265427477180848, "order": 304}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.10780317100922454, "lower": 0.07587519111721312, "upper": 0.14390528701626332, "order": 305}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.002823385678651938, "lower": 0.0, "upper": 0.010362285411909564, "order": 306}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.08227732848844942, "lower": 0.05169334149883656, "upper": 0.13101492864777692, "order": 307}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.0593148131843291, "lower": 0.04026705319105404, "upper": 0.08656437763585272, "order": 308}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.0385165687000217, "lower": 0.024077324997691756, "upper": 0.05928428097397278, "order": 309}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.019154778836630842, "lower": 0.008804680822393222, "upper": 0.0370794812368422, "order": 310}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.39384871206095384, "lower": 0.3458227941657847, "upper": 0.441893398381267, "order": 311}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.002618493577188254, "lower": 0.0, "upper": 0.014489900430417667, "order": 312}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0021214531796062367, "lower": 0.0, "upper": 0.013379870577657577, "order": 313}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.016396334347534288, "lower": 0.0067235722776290705, "upper": 0.03452811741430203, "order": 314}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.11366300432792856, "lower": 0.08183498977628766, "upper": 0.1500865464736001, "order": 315}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.06215932813403694, "lower": 0.036923920310498924, "upper": 0.10060973285864935, "order": 316}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.10100873641308049, "lower": 0.06445837733109232, "upper": 0.15135748058941767, "order": 317}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 318}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.09256171928643954, "lower": 0.06407943035375926, "upper": 0.12625532458597136, "order": 319}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.030443565155381224, "lower": 0.015908853677620897, "upper": 0.05068494261822565, "order": 320}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.04563279986246055, "lower": 0.024916649863915962, "upper": 0.07314964331575811, "order": 321}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.010740103703627822, "lower": 0.002772814264738787, "upper": 0.027260189185351367, "order": 322}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.5203715038708546, "lower": 0.4651521004644697, "upper": 0.5721264626974242, "order": 323}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0022465456227870498, "lower": 0.0006408780395524947, "upper": 0.006349878438671005, "order": 324}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.005339674524263006, "lower": 0.0016279492671251459, "upper": 0.012548403388310042, "order": 325}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.019591839644345275, "lower": 0.012653090563931267, "upper": 0.028827670287484033, "order": 326}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.20140484212832915, "lower": 0.1776968037339618, "upper": 0.2284231761264176, "order": 327}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.09561438178145551, "lower": 0.07534290944253895, "upper": 0.12010448354460218, "order": 328}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.09906586799677881, "lower": 0.07909007973362858, "upper": 0.12593909980764487, "order": 329}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0013344885460268969, "lower": 0.0, "upper": 0.004768095125813962, "order": 330}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.07599545673872671, "lower": 0.05798025108936987, "upper": 0.10352968956904836, "order": 331}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.04397686733240692, "lower": 0.03343796692891063, "upper": 0.05882830607716905, "order": 332}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.0395741885469692, "lower": 0.029391409619410374, "upper": 0.05237679950115711, "order": 333}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.012537131823744363, "lower": 0.0061454130187940355, "upper": 0.02117266843317179, "order": 334}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.4004850183838362, "lower": 0.3711847226879946, "upper": 0.43604377712015374, "order": 335}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.007624972570894286, "lower": 0.0, "upper": 0.029482115110625248, "order": 336}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.30292222472355596, "lower": 0.2511031244694429, "upper": 0.35576800524833035, "order": 337}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.029190683876871373, "lower": 0.012269469810220819, "upper": 0.05122213136425903, "order": 338}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.34287361514055126, "lower": 0.28265745888264665, "upper": 0.40055041079043574, "order": 339}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.01437633345167509, "lower": 0.003926922648107965, "upper": 0.04216974820944228, "order": 340}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.09651594780170011, "lower": 0.0690002916898372, "upper": 0.1355084314297072, "order": 341}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.02189921987888062, "lower": 0.010642443378121, "upper": 0.04622579178349591, "order": 342}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.012607427562784074, "lower": 0.0027811119365065127, "upper": 0.03666490946696803, "order": 343}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.012786197064842167, "lower": 0.0029379386018441238, "upper": 0.03265227262775708, "order": 344}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.08036554690673944, "lower": 0.05371664633938187, "upper": 0.11599568773355445, "order": 345}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.006518073745002215, "lower": 0.0, "upper": 0.027068124555719407, "order": 346}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.0688144855440051, "lower": 0.04182518760861707, "upper": 0.1007896081821221, "order": 347}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0096110214433252, "lower": 0.0036984866814764633, "upper": 0.025322767465556523, "order": 348}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.14895082585696084, "lower": 0.12096593403011918, "upper": 0.18011853294234123, "order": 349}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.016965454077172974, "lower": 0.009137990948374792, "upper": 0.027496651418959916, "order": 350}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.10326608778330006, "lower": 0.0784417312123226, "upper": 0.13285122426150367, "order": 351}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.14659202589081555, "lower": 0.10957720439376488, "upper": 0.18846056880738515, "order": 352}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.1802661573878351, "lower": 0.15051006195464814, "upper": 0.21619682796184797, "order": 353}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.011803207737094784, "lower": 0.005036318494873045, "upper": 0.023191153591858214, "order": 354}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.03329205333533735, "lower": 0.021386844335235196, "upper": 0.0523951556328701, "order": 355}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.015403592604317388, "lower": 0.007718502237792278, "upper": 0.027523495654909802, "order": 356}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.1200352255598774, "lower": 0.09398467647705155, "upper": 0.14732302283822854, "order": 357}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.006171351914897142, "lower": 0.001692957651238033, "upper": 0.01706088015621813, "order": 358}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.19734900937405925, "lower": 0.16740689855664867, "upper": 0.23081111212492864, "order": 359}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.004736745723449668, "lower": 0.0, "upper": 0.01704051579118898, "order": 360}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.05048622582769587, "lower": 0.03164155353208534, "upper": 0.0759797746466284, "order": 361}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.006178282876120827, "lower": 0.002006730004486816, "upper": 0.016538382470087116, "order": 362}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.05542559924004513, "lower": 0.035956529896337054, "upper": 0.08096074008929179, "order": 363}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0710136901145875, "lower": 0.04699116943164467, "upper": 0.10175293034552893, "order": 364}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.10926992749026174, "lower": 0.08123747104010275, "upper": 0.1397015113197807, "order": 365}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.002228255542096756, "lower": 0.0, "upper": 0.011384911388263032, "order": 366}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.04259935026659826, "lower": 0.026810053204173172, "upper": 0.06533425592224083, "order": 367}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.017889780256866977, "lower": 0.007982950638422626, "upper": 0.032691441526039304, "order": 368}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.13229435353279764, "lower": 0.10141742175667055, "upper": 0.16518656133841925, "order": 369}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.01881141236477399, "lower": 0.007072171154818387, "upper": 0.035643299067307455, "order": 370}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.48193346703989043, "lower": 0.4356757069562369, "upper": 0.5305044246184194, "order": 371}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.007542655960040544, "lower": 0.003615490684141444, "upper": 0.013647567741828527, "order": 372}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.15162266225440132, "lower": 0.13346148383063897, "upper": 0.17258052886728986, "order": 373}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.016194750427815832, "lower": 0.010663414891854303, "upper": 0.02463607954796746, "order": 374}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.1423095768589238, "lower": 0.12027467521787766, "upper": 0.16382808528799161, "order": 375}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.09129146340265681, "lower": 0.07414871500388116, "upper": 0.11176244434496904, "order": 376}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.13758288176650926, "lower": 0.12134102000971447, "upper": 0.1592470542259632, "order": 377}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.010946097139364593, "lower": 0.006784780131098183, "upper": 0.018023636118948676, "order": 378}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.03163535192578984, "lower": 0.023473717709356322, "upper": 0.0429475061686779, "order": 379}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.01562708230647262, "lower": 0.010150303933222252, "upper": 0.023619852656259363, "order": 380}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.11500730776393059, "lower": 0.0993992494633471, "upper": 0.13417289016861605, "order": 381}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.01043487443452289, "lower": 0.006282859393764441, "upper": 0.017614968358815646, "order": 382}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.2621125729773773, "lower": 0.2394107710305792, "upper": 0.2910311335194417, "order": 383}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0042045012510271654, "lower": 0.0, "upper": 0.01662023912587468, "order": 384}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.17194688387058313, "lower": 0.1403880373565349, "upper": 0.20979617904945222, "order": 385}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.031873312435632795, "lower": 0.019019221844494463, "upper": 0.04840622208284049, "order": 386}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.4341834194462074, "lower": 0.387476941231345, "upper": 0.482110028929129, "order": 387}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.007927282547019358, "lower": 0.002129288599491733, "upper": 0.021237725396741822, "order": 388}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.08714129059205387, "lower": 0.06620966839007507, "upper": 0.11200370503662582, "order": 389}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.012075492275046123, "lower": 0.004873738648655385, "upper": 0.024688558886754013, "order": 390}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.022607371203630388, "lower": 0.01145177096609661, "upper": 0.038804868054560314, "order": 391}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.020457703142468486, "lower": 0.01036094981714863, "upper": 0.03546197010012714, "order": 392}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.05882919523146351, "lower": 0.04051258994176539, "upper": 0.08091018374612287, "order": 393}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0035941439736792316, "lower": 0.0, "upper": 0.012648743139578172, "order": 394}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.13860090056684138, "lower": 0.10710485207591003, "upper": 0.18796486152242028, "order": 395}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.006306796292577178, "lower": 0.0025255338984705826, "upper": 0.012637598348360521, "order": 396}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.07754621863936305, "lower": 0.06372058701154035, "upper": 0.09504871463319248, "order": 397}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.01603612986216498, "lower": 0.010227634726995286, "upper": 0.024101682533839226, "order": 398}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.1083155393611734, "lower": 0.0911334898000457, "upper": 0.13227668930960268, "order": 399}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.1530689076936197, "lower": 0.127156268214765, "upper": 0.18837261990533458, "order": 400}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.14428734673485585, "lower": 0.12342216216390095, "upper": 0.16912853253773738, "order": 401}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.007344609855824903, "lower": 0.003526785629832224, "upper": 0.013633070331316794, "order": 402}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.05761387648390877, "lower": 0.04047825630673448, "upper": 0.081604525245926, "order": 403}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.03720608198192587, "lower": 0.027317388197216384, "upper": 0.04946863752688429, "order": 404}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.07956015730197197, "lower": 0.06361157439369411, "upper": 0.09828266449405822, "order": 405}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.012617791430971725, "lower": 0.006874071293254966, "upper": 0.021339610196782943, "order": 406}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.29491365512850665, "lower": 0.2679259441238059, "upper": 0.32290109952179635, "order": 407}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.003733721480763294, "lower": 0.0009681765011366788, "upper": 0.010890856805036788, "order": 408}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.027584778734313822, "lower": 0.017806664446733796, "upper": 0.041048229669860686, "order": 409}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.011016683893173333, "lower": 0.005335220634394658, "upper": 0.02042374538086228, "order": 410}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.08300188624506019, "lower": 0.06439847234848627, "upper": 0.10220431719265095, "order": 411}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.06682101657679011, "lower": 0.0491107047991728, "upper": 0.09049552936470244, "order": 412}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.10535812929451734, "lower": 0.08386306512212793, "upper": 0.13541373737950863, "order": 413}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.001173143037398983, "lower": 0.0, "upper": 0.006236413987067735, "order": 414}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.06625728326451387, "lower": 0.051096017045236315, "upper": 0.08355098580760867, "order": 415}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.023834186173274784, "lower": 0.015490561145596327, "upper": 0.035742876931657196, "order": 416}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.09125880476980956, "lower": 0.0727701277121044, "upper": 0.11349302458191364, "order": 417}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.014989526348218995, "lower": 0.007810784532412519, "upper": 0.025003607755744204, "order": 418}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.5001344554589391, "lower": 0.4661142739205773, "upper": 0.5366719685323994, "order": 419}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0050079680835336225, "lower": 0.002703138037222923, "upper": 0.00892185115215354, "order": 420}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.08161246761576851, "lower": 0.07225704478461809, "upper": 0.09407556246811032, "order": 421}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.017820577743380205, "lower": 0.01341601717402673, "upper": 0.024431290190788633, "order": 422}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.17059223014575106, "lower": 0.1554427292865301, "upper": 0.18991952064216672, "order": 423}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.09336038721808326, "lower": 0.07930464242252899, "upper": 0.10954714717969152, "order": 424}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.11914886101836619, "lower": 0.1047966067156676, "upper": 0.13415049241843416, "order": 425}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.006346036675387006, "lower": 0.0039231654086789875, "upper": 0.00990956650402116, "order": 426}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.052865842363086335, "lower": 0.0428318684122608, "upper": 0.06702194842377475, "order": 427}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.02919512598965575, "lower": 0.02293711842601916, "upper": 0.037051876245896, "order": 428}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.07890545176191095, "lower": 0.06819649339785519, "upper": 0.09005499629232881, "order": 429}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.011441002701956249, "lower": 0.007440964537176894, "upper": 0.016626482227212403, "order": 430}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.32833682766242084, "lower": 0.30859985005755647, "upper": 0.35028721494606974, "order": 431}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 432}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.010410154000899273, "lower": 0.0025176729978485706, "upper": 0.029499553718687146, "order": 433}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.0462677812063327, "lower": 0.027237112841810684, "upper": 0.07774917037610261, "order": 434}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.5255815673169726, "lower": 0.45049913025518284, "upper": 0.5958945048827943, "order": 435}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 436}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.08094219089126252, "lower": 0.05548103813171655, "upper": 0.11418653166798966, "order": 437}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 438}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.04707379885695051, "lower": 0.027288338178088924, "upper": 0.07753982650784261, "order": 439}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.01866791462323038, "lower": 0.006973889785114339, "upper": 0.041034778211347475, "order": 440}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.026038153671837826, "lower": 0.012376063271412842, "upper": 0.04882878065846324, "order": 441}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 442}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.238340111110791, "lower": 0.17710598640596015, "upper": 0.338243640740198, "order": 443}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0021010364920520668, "lower": 0.0, "upper": 0.006592802650615472, "order": 444}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.005518908955995899, "lower": 0.0, "upper": 0.02279663065442252, "order": 445}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.017516904241608882, "lower": 0.008704642400342633, "upper": 0.03045108936443368, "order": 446}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.11821331388185274, "lower": 0.09224113617896729, "upper": 0.15273442345348376, "order": 447}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.16832294116249194, "lower": 0.1317129057574348, "upper": 0.21267223546253283, "order": 448}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.11533662791958398, "lower": 0.08640369662862736, "upper": 0.15654483635102157, "order": 449}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0019631740473180503, "lower": 0.0, "upper": 0.0062722883721020774, "order": 450}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.075372837554543, "lower": 0.04807633875203813, "upper": 0.12375534715318688, "order": 451}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.05374675806545828, "lower": 0.03736444682603344, "upper": 0.07401434392587192, "order": 452}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.03665389259781542, "lower": 0.02358930772478836, "upper": 0.0550275164916407, "order": 453}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.008776577987528133, "lower": 0.0032259500428300425, "upper": 0.018790466749747874, "order": 454}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.38821731498492634, "lower": 0.34518855878350574, "upper": 0.43926045592979995, "order": 455}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0019885323951500727, "lower": 0.0, "upper": 0.011932576671154665, "order": 456}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0013107840417484248, "lower": 0.0, "upper": 0.007513753711996525, "order": 457}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.015971096117311213, "lower": 0.007034828417299078, "upper": 0.03183480250580946, "order": 458}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.11012370221896703, "lower": 0.08516118991661528, "upper": 0.14201032544209735, "order": 459}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.05054251126021586, "lower": 0.02808503408825609, "upper": 0.08605296441123583, "order": 460}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.08470901204291914, "lower": 0.054717547753017626, "upper": 0.12551834707946974, "order": 461}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 462}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.08713778802955455, "lower": 0.06434032830604082, "upper": 0.115169812584423, "order": 463}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.03084072583943163, "lower": 0.018467593264100114, "upper": 0.04853256132852344, "order": 464}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.05141512836422286, "lower": 0.030791707927945507, "upper": 0.08144838207578889, "order": 465}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.00786440990270949, "lower": 0.0024414099108569587, "upper": 0.019419536027433133, "order": 466}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.5543333935225369, "lower": 0.49964624761413584, "upper": 0.5993159456775035, "order": 467}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0016211154001698291, "lower": 0.0, "upper": 0.00452455507619099, "order": 468}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0052329339582615295, "lower": 0.0018430887525940846, "upper": 0.012588480137971177, "order": 469}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.023115661399181784, "lower": 0.01673729799770067, "upper": 0.031721453100040244, "order": 470}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.201877659995946, "lower": 0.17612838867425362, "upper": 0.22386385881525583, "order": 471}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.09573009410382761, "lower": 0.07533702372758438, "upper": 0.11977043294104696, "order": 472}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.09844371166223657, "lower": 0.08016734770406742, "upper": 0.12471559267108896, "order": 473}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0009314619179009583, "lower": 0.0, "upper": 0.0037992315116865327, "order": 474}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.0730776989259956, "lower": 0.0579521120800661, "upper": 0.09626821134736734, "order": 475}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.039132981436764275, "lower": 0.0298678788601373, "upper": 0.05138823423170943, "order": 476}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.03904134238414728, "lower": 0.030181025610709494, "upper": 0.05266328957336177, "order": 477}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.006633003521536931, "lower": 0.0034973582610972305, "upper": 0.011746136492581273, "order": 478}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.40864890138641985, "lower": 0.37926348071433047, "upper": 0.4397091425237169, "order": 479}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.007975350684114303, "lower": 0.0019185081812748421, "upper": 0.02225878961321336, "order": 480}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.28933349561968724, "lower": 0.24551905428627133, "upper": 0.34063534939896956, "order": 481}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.023942665337414844, "lower": 0.012089758683014679, "upper": 0.04255567718470383, "order": 482}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.37084819860159984, "lower": 0.3172062795694573, "upper": 0.41723463121989285, "order": 483}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.010322808132344437, "lower": 0.003132660656066015, "upper": 0.027036189053123397, "order": 484}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.0942695849197904, "lower": 0.07091953415290227, "upper": 0.12647866227434457, "order": 485}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.019505178107916264, "lower": 0.008744878036657546, "upper": 0.038120972262036805, "order": 486}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.018336876857741238, "lower": 0.00735817135438963, "upper": 0.03709844232569537, "order": 487}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.01075706633799566, "lower": 0.0035004241071372234, "upper": 0.024076906951672312, "order": 488}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.07736291701507707, "lower": 0.05349253765924797, "upper": 0.10536340928098206, "order": 489}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0024719313763276163, "lower": 0.0, "upper": 0.01389578634590498, "order": 490}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.07242419844489409, "lower": 0.05127998702944737, "upper": 0.10225314510830934, "order": 491}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.009503053847770601, "lower": 0.0035427701868469925, "upper": 0.020450723182901726, "order": 492}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.13125262451980332, "lower": 0.10818038997779758, "upper": 0.158397316124216, "order": 493}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.018183755037806573, "lower": 0.01050354556103701, "upper": 0.028776104438293818, "order": 494}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.10972286732406723, "lower": 0.08645929421029107, "upper": 0.14800455365504367, "order": 495}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.1594470546553603, "lower": 0.12837025156984078, "upper": 0.19673883370539424, "order": 496}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.18771596596697382, "lower": 0.15992649576970125, "upper": 0.21812171010906858, "order": 497}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.009815062357501682, "lower": 0.0041476885016395555, "upper": 0.02060006685081611, "order": 498}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.03606520337479053, "lower": 0.024592753394984995, "upper": 0.052250078199137635, "order": 499}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.013905862055099433, "lower": 0.007501131171614202, "upper": 0.02539295339944294, "order": 500}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.10703513929263188, "lower": 0.08500748788424273, "upper": 0.13097103797086113, "order": 501}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.008990830552792407, "lower": 0.003839913416193261, "upper": 0.01698480321596738, "order": 502}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.19813752752326885, "lower": 0.17022778518131984, "upper": 0.22920416816759792, "order": 503}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.003755149486225599, "lower": 0.0, "upper": 0.013667152661265348, "order": 504}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.04748040468425893, "lower": 0.03149779021688647, "upper": 0.06893467499515601, "order": 505}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.008061378827686297, "lower": 0.0030564354335609594, "upper": 0.01850027253484619, "order": 506}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.05893013008969493, "lower": 0.04084594106929306, "upper": 0.08058237601913909, "order": 507}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.06569952992102741, "lower": 0.044608781457278986, "upper": 0.09378772497055353, "order": 508}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.09869402491056538, "lower": 0.07646992961214341, "upper": 0.12805991643297682, "order": 509}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0047095373377287275, "lower": 0.0014384752670118669, "upper": 0.012786755562483253, "order": 510}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.04465820751393324, "lower": 0.03038047872966764, "upper": 0.061940808841314324, "order": 511}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.023647882167044686, "lower": 0.014151437737079518, "upper": 0.03663822334649558, "order": 512}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.13110991595176386, "lower": 0.10635519621597678, "upper": 0.16150827846265253, "order": 513}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.016566621944523727, "lower": 0.0074828036279317575, "upper": 0.0297047295527567, "order": 514}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.4879588799755853, "lower": 0.44629289464042926, "upper": 0.5275921695818141, "order": 515}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.007258448023432577, "lower": 0.003820974080074457, "upper": 0.012610402822708084, "order": 516}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.14435958996742787, "lower": 0.12786314920377814, "upper": 0.1645714228064198, "order": 517}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.01637759701297094, "lower": 0.011267919575561721, "upper": 0.022333963258924436, "order": 518}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.15966216478528839, "lower": 0.13957094450184854, "upper": 0.179892264779444, "order": 519}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.09128029714406001, "lower": 0.07476046496966669, "upper": 0.1098615418919591, "order": 520}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.13522160753819132, "lower": 0.11879742872741259, "upper": 0.15222972198443752, "order": 521}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.010628054357493784, "lower": 0.006430211263243905, "upper": 0.01689721792926296, "order": 522}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.03433632321219615, "lower": 0.027175615698675114, "upper": 0.04389351911781946, "order": 523}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.016252326766068324, "lower": 0.010558062567663357, "upper": 0.02215021863912964, "order": 524}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.10727197238531892, "lower": 0.09358016610744062, "upper": 0.1216497948530762, "order": 525}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.009781400330371264, "lower": 0.006115209069193478, "upper": 0.015563032051148552, "order": 526}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.2598040592625114, "lower": 0.23917093330040104, "upper": 0.2826319584120875, "order": 527}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.004423950523617731, "lower": 0.0010826886508853678, "upper": 0.012525319136486366, "order": 528}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.165129753436379, "lower": 0.1340335624521173, "upper": 0.19383043225597058, "order": 529}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.03388397365353743, "lower": 0.021155388066306995, "upper": 0.04935688319389653, "order": 530}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.4397505117731713, "lower": 0.3969392913378726, "upper": 0.4826969883008401, "order": 531}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.005726092086866288, "lower": 0.0017494059798799954, "upper": 0.017508755521112855, "order": 532}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.088334935627667, "lower": 0.07139663693900167, "upper": 0.11005088717244015, "order": 533}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.01081957976790285, "lower": 0.00475810762601184, "upper": 0.021546571069695535, "order": 534}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.031133343551481753, "lower": 0.020439647651556564, "upper": 0.047077114169883964, "order": 535}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.014279743770325605, "lower": 0.007617679714092121, "upper": 0.025559432354297626, "order": 536}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.054508151125259544, "lower": 0.04044942605179778, "upper": 0.07325452714949951, "order": 537}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0013711876179230498, "lower": 0.0, "upper": 0.007281300937169328, "order": 538}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.14630606548859246, "lower": 0.11365553621145705, "upper": 0.19766530970246263, "order": 539}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.005657572028083351, "lower": 0.0026679388854088165, "upper": 0.01042662972441285, "order": 540}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.06593168644488659, "lower": 0.05272145813550542, "upper": 0.07939028839438877, "order": 541}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.017837313994779155, "lower": 0.01208647549479395, "upper": 0.026061489456533707, "order": 542}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.11413380778934001, "lower": 0.0942101581623486, "upper": 0.13496854545317777, "order": 543}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.1640582381417666, "lower": 0.13909104778561904, "upper": 0.19298680736472312, "order": 544}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.15011359147818598, "lower": 0.12901568176900316, "upper": 0.174873745092832, "order": 545}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.005735864444827381, "lower": 0.0028077648389279275, "upper": 0.011551466841015044, "order": 546}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.056486229880000884, "lower": 0.042233016311663145, "upper": 0.08452276382202029, "order": 547}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.0346039277208767, "lower": 0.024993861908805697, "upper": 0.046399884688727216, "order": 548}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.07047080938022689, "lower": 0.05794197343661244, "upper": 0.08531052748059888, "order": 549}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.008879522472177246, "lower": 0.004983110009899311, "upper": 0.01470130037407517, "order": 550}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.29688741310805683, "lower": 0.26918236249912925, "upper": 0.3256121844450652, "order": 551}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0029006620302514025, "lower": 0.0007338881496719736, "upper": 0.008333578027988075, "order": 552}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.025148818578016565, "lower": 0.016879120740400044, "upper": 0.037735378021781237, "order": 553}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.011887196113407186, "lower": 0.006570876180894903, "upper": 0.02150585439139991, "order": 554}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.0836917297775715, "lower": 0.06709232773055733, "upper": 0.10300486431494432, "order": 555}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.058368296468652416, "lower": 0.0418653593139107, "upper": 0.07827981228193968, "order": 556}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.09192967392165571, "lower": 0.07286245592991188, "upper": 0.11593558323052026, "order": 557}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0024316013894914506, "lower": 0.0007452148631431862, "upper": 0.0059148392040126235, "order": 558}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.0652049739122735, "lower": 0.05271852068060446, "upper": 0.0836414005510774, "order": 559}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.027126957922558953, "lower": 0.01898595639027289, "upper": 0.037563691331073124, "order": 560}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.0925626854035621, "lower": 0.07525013763122934, "upper": 0.1127233402748163, "order": 561}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.012357486265647878, "lower": 0.006319615711106964, "upper": 0.02127635335317789, "order": 562}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.5200632842116669, "lower": 0.4864088874679703, "upper": 0.5509200436368286, "order": 563}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.004491681729354043, "lower": 0.0024475944367207047, "upper": 0.007493285683622569, "order": 564}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.07607712941763124, "lower": 0.06657703488725658, "upper": 0.08642055800227867, "order": 565}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.019684595318192322, "lower": 0.015147590905354207, "upper": 0.02491280056006266, "order": 566}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.18038125607230918, "lower": 0.1656372793350534, "upper": 0.1963279614899708, "order": 567}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.09346422863551998, "lower": 0.08044085777464192, "upper": 0.10771720247656899, "order": 568}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.11717125474247003, "lower": 0.10507195380655228, "upper": 0.13217581846404783, "order": 569}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.00586902966936838, "lower": 0.003675086284759477, "upper": 0.00903484381302241, "order": 570}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.05335033917940282, "lower": 0.04476028627028478, "upper": 0.06501337512919764, "order": 571}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.027482003700173466, "lower": 0.022051402928489536, "upper": 0.033524112701311816, "order": 572}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.07378482164810996, "lower": 0.06521229883477332, "upper": 0.08424779351394342, "order": 573}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.008236187593567097, "lower": 0.0054771929196139385, "upper": 0.011581524213982463, "order": 574}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.3328561425361643, "lower": 0.3151333496257938, "upper": 0.3541761561257195, "order": 575}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 576}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 577}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.04007229914948355, "lower": 0.016891736577164994, "upper": 0.08650178731281885, "order": 578}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.44886799059488935, "lower": 0.29270880971638097, "upper": 0.5510006946059426, "order": 579}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 580}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.09101959065138937, "lower": 0.05055097055146244, "upper": 0.14576170210942543, "order": 581}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 582}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.045878909780990004, "lower": 0.02072073886612035, "upper": 0.088695744275142, "order": 583}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.019042266707671805, "lower": 0.005405001454066225, "upper": 0.056114360831353446, "order": 584}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.15611537784508478, "lower": 0.02990109529556745, "upper": 0.4398860581139787, "order": 585}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 586}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.1990035652704908, "lower": 0.11579569707056987, "upper": 0.2812138195622795, "order": 587}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.008425564375876878, "lower": 0.0, "upper": 0.026193147340655646, "order": 588}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 589}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.018055367627399285, "lower": 0.008683269478193591, "upper": 0.03627105560770518, "order": 590}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.1653131157222384, "lower": 0.12448760997652203, "upper": 0.20744555417810281, "order": 591}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.07735923638237273, "lower": 0.047636514454978705, "upper": 0.12048341143353863, "order": 592}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.1158225360735838, "lower": 0.0820004150493001, "upper": 0.16126431187782617, "order": 593}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0020632358448521774, "lower": 0.0, "upper": 0.011629881352580083, "order": 594}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.0835480431522344, "lower": 0.03814212393276723, "upper": 0.17376348485727738, "order": 595}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.054417524056897294, "lower": 0.03353219237698281, "upper": 0.08706345007067275, "order": 596}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.0652762406894646, "lower": 0.04032240544683088, "upper": 0.10095491043256394, "order": 597}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 598}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.40971913607508037, "lower": 0.34812177825462676, "upper": 0.4685341186640297, "order": 599}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0103271135871052, "lower": 0.0026187577659748, "upper": 0.024582748007317773, "order": 600}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0026310954438262084, "lower": 0.0, "upper": 0.01443832147777073, "order": 601}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.02275795770706542, "lower": 0.009652744043061894, "upper": 0.048352211355409125, "order": 602}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.13013342865526006, "lower": 0.08953607678447499, "upper": 0.1826822606083043, "order": 603}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.02023346034400745, "lower": 0.0057439534329018415, "upper": 0.045974466497497514, "order": 604}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.052181442246110606, "lower": 0.02856626636187916, "upper": 0.0858503030014421, "order": 605}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 606}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.08384513778012113, "lower": 0.05741754525980412, "upper": 0.12277672320194981, "order": 607}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.057918451642958876, "lower": 0.03343830444264752, "upper": 0.09621708987781542, "order": 608}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.018795252293069654, "lower": 0.006787886166472368, "upper": 0.04800169536608034, "order": 609}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 610}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.6011766603004753, "lower": 0.5395577706313798, "upper": 0.6663084966002417, "order": 611}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.007493621958866978, "lower": 0.002830435403319575, "upper": 0.017182780079330634, "order": 612}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0009282311246892064, "lower": 0.0, "upper": 0.005240558577802446, "order": 613}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.023902687408066062, "lower": 0.014582137734315126, "upper": 0.0362649551976565, "order": 614}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.20684262077622076, "lower": 0.17431639974075136, "upper": 0.24147919266030618, "order": 615}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.04248963619793778, "lower": 0.026444091246655307, "upper": 0.06485656686906496, "order": 616}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.08865216219195875, "lower": 0.06861525976350757, "upper": 0.11241906933099578, "order": 617}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0009428520844458024, "lower": 0.0, "upper": 0.005201776550542157, "order": 618}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.07648705722799908, "lower": 0.05463387122263773, "upper": 0.1255955787739174, "order": 619}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.04892319084494754, "lower": 0.03499862139569401, "upper": 0.07009670662778279, "order": 620}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.06615841759797077, "lower": 0.03920111565859282, "upper": 0.15613694749395443, "order": 621}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 622}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.43717952258689735, "lower": 0.39331503559604797, "upper": 0.4827073146016553, "order": 623}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.017443229359855178, "lower": 0.0, "upper": 0.0627928950117846, "order": 624}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.18649024931197705, "lower": 0.1239532134613738, "upper": 0.2668538830084327, "order": 625}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.03292157157213937, "lower": 0.011844384172869657, "upper": 0.07282201000362519, "order": 626}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.4074067965683045, "lower": 0.3165258610904809, "upper": 0.4970154599577448, "order": 627}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 628}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.1045341937425118, "lower": 0.06916166695838671, "upper": 0.15113728562785272, "order": 629}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.04674749896934457, "lower": 0.009764525022668986, "upper": 0.17673683094696963, "order": 630}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.012613924993018947, "lower": 0.003922443969314243, "upper": 0.03555526581849274, "order": 631}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.01484999160447069, "lower": 0.0, "upper": 0.05644520960631465, "order": 632}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.06516790803932876, "lower": 0.03769626259456272, "upper": 0.10584368437977061, "order": 633}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 634}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.11182463583904934, "lower": 0.06848453914611989, "upper": 0.17564311069181363, "order": 635}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.011471699522911848, "lower": 0.004282033154091606, "upper": 0.026095718358541107, "order": 636}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.06870087285201279, "lower": 0.046512047032709086, "upper": 0.09712498275660833, "order": 637}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.02747344383771776, "lower": 0.01587033303088563, "upper": 0.04646722969153244, "order": 638}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.15197754195766694, "lower": 0.11124431588639735, "upper": 0.1965810052458898, "order": 639}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.10322403011142099, "lower": 0.071894830518342, "upper": 0.14960075540256682, "order": 640}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.188561184671532, "lower": 0.1487511725563888, "upper": 0.23386760497214334, "order": 641}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.021591612871953686, "lower": 0.00896295782809596, "upper": 0.04399205405470688, "order": 642}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.04057652740920629, "lower": 0.02564233359483003, "upper": 0.061722185212296464, "order": 643}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.013332376622414648, "lower": 0.006081135920507222, "upper": 0.029979393991750657, "order": 644}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.16241634729972992, "lower": 0.12783493529673975, "upper": 0.2070688278531567, "order": 645}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 646}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.2106743628434332, "lower": 0.17043548592832328, "upper": 0.2561958302121632, "order": 647}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.005843667614285067, "lower": 0.0017834320791046009, "upper": 0.017322654898549273, "order": 648}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.04127713865875608, "lower": 0.021011511499552285, "upper": 0.08364021925467639, "order": 649}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.013308172824444098, "lower": 0.004635729765329326, "upper": 0.028849236636216538, "order": 650}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.07874263445935238, "lower": 0.05097991600429158, "upper": 0.11735471186409088, "order": 651}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.02348410583435, "lower": 0.009469968838151488, "upper": 0.0459729115926114, "order": 652}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.09572516807704448, "lower": 0.06880533688569639, "upper": 0.1316099481186808, "order": 653}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.004693225258734884, "lower": 0.0, "upper": 0.016958414595147995, "order": 654}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.04215226188183854, "lower": 0.02574594091066636, "upper": 0.06485709744039299, "order": 655}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.025238011396699997, "lower": 0.011837447841580478, "upper": 0.04605095279620511, "order": 656}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.11997295308508843, "lower": 0.08928822757086052, "upper": 0.15635241858665408, "order": 657}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0023237674223602007, "lower": 0.0, "upper": 0.011898189910067488, "order": 658}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.5472388934870458, "lower": 0.4934463053602702, "upper": 0.5983514542256914, "order": 659}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.011025818391851263, "lower": 0.0051514245459801464, "upper": 0.023543669991585157, "order": 660}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.08835163954229351, "lower": 0.06650447097964413, "upper": 0.11884162616205295, "order": 661}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.023993538778641254, "lower": 0.014927220885823747, "upper": 0.03679016084918233, "order": 662}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.18990618991009864, "lower": 0.16280470759010054, "upper": 0.22489832914962407, "order": 663}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.05068922839391636, "lower": 0.036097598826230155, "upper": 0.06988293930659471, "order": 664}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.1362933612130208, "lower": 0.1144885315598215, "upper": 0.16105277477350208, "order": 665}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.02203089037409661, "lower": 0.01130014743680624, "upper": 0.0478540638204578, "order": 666}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.03423230916173306, "lower": 0.024459302967967646, "upper": 0.04642466284705276, "order": 667}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.017757305824152414, "lower": 0.01099805694920857, "upper": 0.028919358498087418, "order": 668}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.12404396146893713, "lower": 0.10404931498202223, "upper": 0.14732989174067274, "order": 669}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0007907818071343461, "lower": 0.0, "upper": 0.0037397667041241048, "order": 670}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.30088497513412454, "lower": 0.2690225598987693, "upper": 0.3347886590961388, "order": 671}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.010295265925372879, "lower": 0.0, "upper": 0.041674976221723045, "order": 672}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.11006945271123984, "lower": 0.06933980233549461, "upper": 0.16740316378989378, "order": 673}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.03585182824642442, "lower": 0.020095228210100333, "upper": 0.06470351388252983, "order": 674}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.42439694745940454, "lower": 0.34146277197655134, "upper": 0.4930185441180213, "order": 675}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 676}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.0989961201017897, "lower": 0.0713491456530175, "upper": 0.13248174334847734, "order": 677}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.027591102731420635, "lower": 0.006078516157550823, "upper": 0.08771885110287196, "order": 678}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.02624539712513802, "lower": 0.014117552552802363, "upper": 0.045732240742575196, "order": 679}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.016567920580050067, "lower": 0.005463643138766639, "upper": 0.0446672807754575, "order": 680}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.10243676320478218, "lower": 0.04761747093587364, "upper": 0.24841109136648312, "order": 681}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 682}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.14754920191437784, "lower": 0.10689995167877217, "upper": 0.19256886743271087, "order": 683}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.009954633857122048, "lower": 0.004100742373799267, "upper": 0.021990665239780993, "order": 684}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.034485800183609396, "lower": 0.02249380957947683, "upper": 0.047866416643687584, "order": 685}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.02278296250094146, "lower": 0.013870396351324104, "upper": 0.03456199436154419, "order": 686}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.15861905328769801, "lower": 0.13117457969172847, "upper": 0.1936874979229839, "order": 687}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.09034259556401814, "lower": 0.06684185639595125, "upper": 0.1221234689087085, "order": 688}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.15233517990240425, "lower": 0.12642182546643185, "upper": 0.18087560326379598, "order": 689}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.011865901809773465, "lower": 0.005811545492421972, "upper": 0.02237107014831637, "order": 690}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.06197761698467989, "lower": 0.038842530902041664, "upper": 0.11457331832265401, "order": 691}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.03379399882175628, "lower": 0.02244604191552571, "upper": 0.05224341515176438, "order": 692}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.11403769257948929, "lower": 0.0926361116435461, "upper": 0.1444304419791584, "order": 693}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 694}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.309804564508508, "lower": 0.27490183077263664, "upper": 0.34810016075225636, "order": 695}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.008005314508871984, "lower": 0.003315430581166417, "upper": 0.0157372628904368, "order": 696}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.022644350439591246, "lower": 0.01047261741213217, "upper": 0.04612244619201841, "order": 697}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.0178642884261191, "lower": 0.009189628650220513, "upper": 0.030147426419760773, "order": 698}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.10352017195113646, "lower": 0.07767034187643558, "upper": 0.13504908861016252, "order": 699}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.021916840884086294, "lower": 0.01114160955308174, "upper": 0.03889311813551975, "order": 700}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.07473101306953445, "lower": 0.05669996245430797, "upper": 0.09992900329062207, "order": 701}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0024304354609669455, "lower": 0.0, "upper": 0.008736135672935543, "order": 702}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.06225404882391038, "lower": 0.04548853035059905, "upper": 0.0837452427683297, "order": 703}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.04099454612474609, "lower": 0.027647930599457873, "upper": 0.060873473465831975, "order": 704}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.07119117584401226, "lower": 0.05475272769036189, "upper": 0.09646635128739667, "order": 705}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.00120338710268222, "lower": 0.0, "upper": 0.005973564805248237, "order": 706}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.5732444273643424, "lower": 0.5290322908372062, "upper": 0.6135748452130834, "order": 707}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.009354574358488247, "lower": 0.005284490760286035, "upper": 0.0163884448667254, "order": 708}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.04698761790130648, "lower": 0.035853524973791816, "upper": 0.06170342678730594, "order": 709}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.023950552830980257, "lower": 0.01711534648682696, "upper": 0.03255490197565553, "order": 710}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.19791959164709025, "lower": 0.17579123096648513, "upper": 0.22161525732260434, "order": 711}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.04680962549143529, "lower": 0.034845286493177384, "upper": 0.061383794081452926, "order": 712}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.1137521262854547, "lower": 0.10048041473851574, "upper": 0.13244523094037638, "order": 713}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.012053172872940152, "lower": 0.006183269238872855, "upper": 0.0276274863612071, "order": 714}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.05422496725049648, "lower": 0.04223400079087687, "upper": 0.08001919221285768, "order": 715}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.032503314539606365, "lower": 0.023807525548830647, "upper": 0.04239897623510634, "order": 716}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.09665565743551986, "lower": 0.08077328663037159, "upper": 0.13277155457640255, "order": 717}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0004166266880916849, "lower": 0.0, "upper": 0.0023500829084498365, "order": 718}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.3653721726985904, "lower": 0.3367995935257855, "upper": 0.39083373868292876, "order": 719}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 720}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 721}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 722}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 723}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 724}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 725}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 726}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 727}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 728}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 729}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 730}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 731}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 732}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 733}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 734}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 735}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 736}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 737}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 738}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 739}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 740}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 741}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 742}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 743}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 744}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 745}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 746}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 747}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 748}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 749}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 750}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 751}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 752}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 753}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 754}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 755}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 756}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 757}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 758}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 759}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 760}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 761}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 762}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 763}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 764}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 765}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 766}, {"M": "Mz1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 767}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 768}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 769}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 770}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 771}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 772}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 773}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 774}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 775}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 776}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 777}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 778}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 779}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 780}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 781}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 782}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 783}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 784}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 785}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 786}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 787}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 788}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 789}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 790}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 791}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 792}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 793}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 794}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 795}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 796}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 797}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 798}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 799}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 800}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 801}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 802}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 803}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 804}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 805}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 806}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 807}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 808}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 809}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 810}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 811}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 812}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 813}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 814}, {"M": "Mz1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 815}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 816}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 817}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 818}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 819}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 820}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 821}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 822}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 823}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 824}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 825}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 826}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 827}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 828}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 829}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 830}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 831}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 832}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 833}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 834}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 835}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 836}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 837}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 838}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 839}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 840}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 841}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 842}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 843}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 844}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 845}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 846}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 847}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 848}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 849}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 850}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 851}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 852}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 853}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 854}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 855}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 856}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 857}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 858}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 859}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 860}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 861}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 862}, {"M": "Mz1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 863}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 864}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 865}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 866}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 867}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 868}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 869}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 870}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 871}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 872}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 873}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 874}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 875}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 876}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 877}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 878}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 879}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 880}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 881}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 882}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 883}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 884}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 885}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 886}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 887}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 888}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 889}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 890}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 891}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 892}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 893}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 894}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 895}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 896}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 897}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 898}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 899}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 900}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 901}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 902}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 903}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 904}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 905}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 906}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 907}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 908}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 909}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 910}, {"M": "Mz2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 911}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 912}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 913}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 914}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 915}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 916}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 917}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 918}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 919}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 920}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 921}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 922}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 923}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 924}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 925}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 926}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 927}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 928}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 929}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 930}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 931}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 932}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 933}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 934}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 935}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 936}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 937}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 938}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 939}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 940}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 941}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 942}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 943}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 944}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 945}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 946}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 947}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 948}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 949}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 950}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 951}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 952}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 953}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 954}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 955}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 956}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 957}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 958}, {"M": "Mz2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 959}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 960}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 961}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 962}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 963}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 964}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 965}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 966}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 967}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 968}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 969}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 970}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 971}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 972}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 973}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 974}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 975}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 976}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 977}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 978}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 979}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 980}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 981}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 982}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 983}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 984}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 985}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 986}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 987}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 988}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 989}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 990}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 991}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 992}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 993}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 994}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 995}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 996}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 997}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 998}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 999}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 1000}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 1001}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 1002}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 1003}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 1004}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 1005}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 1006}, {"M": "Mz2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 1007}]}}