{"config": {"view": {"continuousWidth": 300, "continuousHeight": 300, "strokeWidth": 0}, "locale": {"number": {"decimal": ",", "thousands": ".", "grouping": [3], "currency": ["", "\u00a0\u20ac"]}}, "title": {"dx": 60, "dy": -15, "fontSize": 15}}, "data": {"name": "data-8772c25ecca0b63e4a6955d5c55cd8df"}, "facet": {"column": {"field": "seg2", "header": {"labelFontSize": 15}, "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}, "row": {"field": "seg1", "header": {"labelFontSize": 15}, "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}}, "spec": {"layer": [{"mark": {"type": "bar"}, "encoding": {"color": {"field": "cat", "legend": {"labelFontSize": 12, "labelLimit": 0, "symbolSize": 400}, "scale": {"domain": ["OtrasSituaciones", "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "He tenido que cerrar mi negocio", "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)"], "reverse": true, "scheme": "spectral"}, "title": null, "type": "nominal"}, "tooltip": [{"field": "cat", "title": "Valor", "type": "nominal"}, {"field": "prop", "format": ".2%", "title": "Estimaci\u00f3n", "type": "quantitative"}, {"field": "lower", "format": ".2%", "title": "L\u00edmite inferior", "type": "quantitative"}, {"field": "upper", "format": ".2%", "title": "L\u00edmite superior", "type": "quantitative"}], "y": {"axis": {"format": "%", "labelFontSize": 11}, "field": "prop", "scale": {"nice": false}, "title": null, "type": "quantitative"}}, "name": "view_3533"}, {"mark": {"type": "errorbar", "color": "black", "ticks": {"width": 10}}, "encoding": {"opacity": {"condition": {"test": "(datum.n_cat === 1)", "value": 1}, "value": 0}, "tooltip": {"value": null}, "y": {"axis": {"format": "%", "labelFontSize": 11}, "field": "lower", "scale": {"nice": false}, "title": null, "type": "quantitative"}, "y2": {"field": "upper"}}}], "encoding": {"order": {"field": "order", "sort": "descending", "type": "quantitative"}, "x": {"axis": {"labelAngle": 0, "labelFontSize": 11}, "field": "M", "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}}, "height": 175, "width": {"step": 45, "for": "position"}}, "params": [{"name": "param_4309", "select": {"type": "point", "fields": ["cat"], "on": "click", "toggle": "true"}, "bind": "legend", "views": ["view_3533"]}, {"name": "param_4310", "select": {"type": "interval", "encodings": ["x", "y"]}, "bind": "scales", "views": ["view_3533"]}], "resolve": {"axis": {"x": "independent", "y": "independent"}}, "title": {"text": ["Poblaci\u00f3n seg\u00fan situaciones de desempleo por medici\u00f3n, sexo y nivel de estudios (porcentajes e intervalos de confianza al 95%)"], "subtitle": "Fuente: Encuesta Sanitaria y Social de Andaluc\u00eda. C\u00f3digo de variable: P44"}, "transform": [{"filter": {"param": "param_4309"}}, {"joinaggregate": [{"op": "distinct", "field": "cat", "as": "n_cat"}]}, {"filter": "true == true"}], "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v5.20.1.json", "datasets": {"data-8772c25ecca0b63e4a6955d5c55cd8df": [{"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 0}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.45541348432816975, "lower": 0.12486276631728764, "upper": 0.8239126908610167, "order": 1}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.04698341464855901, "lower": 0.0, "upper": 0.2251835348762399, "order": 2}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.12129620600198666, "lower": 0.0, "upper": 0.4123266499609992, "order": 3}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 4}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.3763068950212846, "lower": 0.0, "upper": 0.7922861470312444, "order": 5}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 6}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.7327008678374496, "lower": 0.5647675317864052, "upper": 0.8804786657115582, "order": 7}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.02194948159778708, "lower": 0.0, "upper": 0.10460431184458197, "order": 8}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.05613174350429683, "lower": 0.015123637409702323, "upper": 0.15670489910940819, "order": 9}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.03523227638586908, "lower": 0.0, "upper": 0.12871201376284302, "order": 10}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.15398563067459742, "lower": 0.05318920067618065, "upper": 0.29081987895714756, "order": 11}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 12}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.5870701400269104, "lower": 0.3462212169237623, "upper": 0.8023204671224458, "order": 13}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 14}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.1139295953423282, "lower": 0.029509229986232167, "upper": 0.2990560657500527, "order": 15}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.16548877603095158, "lower": 0.04230391146893763, "upper": 0.4499277971032717, "order": 16}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.13351148859980977, "lower": 0.03923748094004598, "upper": 0.3879291603072526, "order": 17}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 18}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6331460189375744, "lower": 0.45559472317756067, "upper": 0.7582503229677595, "order": 19}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.021329282690367546, "lower": 0.0, "upper": 0.07261547752674702, "order": 20}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.08598129957185126, "lower": 0.03530395481660874, "upper": 0.16030949027244462, "order": 21}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.06330718996539286, "lower": 0.0223822576907078, "upper": 0.1563247867364357, "order": 22}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.19623620883481396, "lower": 0.09453377794848006, "upper": 0.43367639222755544, "order": 23}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 24}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.7260715321007989, "lower": 0.39886691540966523, "upper": 0.9209204894109247, "order": 25}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.11905554328452805, "lower": 0.0, "upper": 0.3385508104056227, "order": 26}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.07248173162188518, "lower": 0.0, "upper": 0.32323993429109577, "order": 27}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 28}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.08239119299278792, "lower": 0.0, "upper": 0.42082980786650515, "order": 29}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 30}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6678034312740012, "lower": 0.538925089250595, "upper": 0.7699252993239577, "order": 31}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.05648698487313345, "lower": 0.014985262330101041, "upper": 0.14167127529922696, "order": 32}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.10793559359421119, "lower": 0.057529661158276284, "upper": 0.1897716286666407, "order": 33}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.02154023602997552, "lower": 0.0, "upper": 0.07164223271158926, "order": 34}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.14623375422867874, "lower": 0.08302689510223034, "upper": 0.25907400458408797, "order": 35}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.030331236323076577, "lower": 0.0, "upper": 0.13091640204520594, "order": 36}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6791915942851164, "lower": 0.5124215300038182, "upper": 0.817417992646266, "order": 37}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.053896806940749144, "lower": 0.0, "upper": 0.1644761105384407, "order": 38}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.10312703942995094, "lower": 0.026383974651678892, "upper": 0.22080987848705846, "order": 39}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 40}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.13345332302110705, "lower": 0.04817077393971231, "upper": 0.27095002429497217, "order": 41}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.00823672992329306, "lower": 0.0, "upper": 0.04279381892967253, "order": 42}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6764881507675251, "lower": 0.5880178338251871, "upper": 0.7634822990853454, "order": 43}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.06178848291668772, "lower": 0.027861398584763348, "upper": 0.11431336301018125, "order": 44}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.10322717650839454, "lower": 0.05935460563248687, "upper": 0.1595271216997636, "order": 45}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.013623505596788018, "lower": 0.0, "upper": 0.04309916721029056, "order": 46}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.13663595428731132, "lower": 0.0781543226406981, "upper": 0.2063807385471834, "order": 47}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 48}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.5607803825270172, "lower": 0.24750238442081737, "upper": 0.7990480167616993, "order": 49}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.07504101982030646, "lower": 0.016007676275840547, "upper": 0.206549559860631, "order": 50}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.1022927815889087, "lower": 0.022742104270506047, "upper": 0.2994217177623413, "order": 51}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 52}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.26188581606376765, "lower": 0.0, "upper": 0.7170002621993383, "order": 53}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 54}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6912351401016127, "lower": 0.6021189001585634, "upper": 0.785160552615968, "order": 55}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.044016958886985355, "lower": 0.015103899128737318, "upper": 0.09874199259139156, "order": 56}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.08923142289450464, "lower": 0.045760126843714014, "upper": 0.14687897908573133, "order": 57}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.026483850444722724, "lower": 0.006648066864240743, "upper": 0.06278269306497217, "order": 58}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.1490326276721745, "lower": 0.09052836679681558, "upper": 0.2315619678214949, "order": 59}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.017788629395153868, "lower": 0.0, "upper": 0.08751510515463054, "order": 60}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6410974270021886, "lower": 0.4860792605171615, "upper": 0.7558786387356146, "order": 61}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.031609338770068794, "lower": 0.0, "upper": 0.11163896448516086, "order": 62}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.1075941244898095, "lower": 0.044430581499236156, "upper": 0.20882914806287758, "order": 63}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.06843310462620544, "lower": 0.017403817632148433, "upper": 0.17714278793454985, "order": 64}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.1334773757165736, "lower": 0.06211714268318694, "upper": 0.23694646737595898, "order": 65}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.004846767552805422, "lower": 0.0, "upper": 0.023061717856199312, "order": 66}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6586499798758535, "lower": 0.5756542271480628, "upper": 0.7320102285942016, "order": 67}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.04513683018744352, "lower": 0.023697362091179106, "upper": 0.08179843603063407, "order": 68}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.09612935074436019, "lower": 0.06468532799218919, "upper": 0.14373203794534958, "order": 69}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.03407164727501101, "lower": 0.013579510753831328, "upper": 0.070346750570149, "order": 70}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.16116542436452636, "lower": 0.10768211609824657, "upper": 0.27592295257372684, "order": 71}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.088799918386824, "lower": 0.0, "upper": 0.38627868744674676, "order": 72}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.5841618686466102, "lower": 0.23700106250098357, "upper": 0.8736179316034904, "order": 73}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.06855025091567318, "lower": 0.0, "upper": 0.37587489730422735, "order": 74}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.17294594899595037, "lower": 0.0, "upper": 0.5435830760307493, "order": 75}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 76}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.08554201305494231, "lower": 0.0, "upper": 0.37486608103456176, "order": 77}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.08325580212752066, "lower": 0.016742460440830973, "upper": 0.2506306683338109, "order": 78}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.64212373224277, "lower": 0.4945953557920154, "upper": 0.8028884142482594, "order": 79}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.019143726138943346, "lower": 0.0, "upper": 0.11004938686798396, "order": 80}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.06919098303970304, "lower": 0.01842216056996094, "upper": 0.16711684777963995, "order": 81}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 82}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.1506135514960015, "lower": 0.06243823745242752, "upper": 0.27355304649530926, "order": 83}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.06083059662353156, "lower": 0.0, "upper": 0.21855600075322706, "order": 84}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6081273665465122, "lower": 0.3780124395291012, "upper": 0.8169715603578706, "order": 85}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 86}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.11750182242416357, "lower": 0.022075220930993466, "upper": 0.28210549333130297, "order": 87}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.13895671711290455, "lower": 0.03250702799398889, "upper": 0.4082855279079244, "order": 88}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.07458349729288812, "lower": 0.0, "upper": 0.27449865272369556, "order": 89}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.07698425934887698, "lower": 0.026641655393024592, "upper": 0.17271223725490356, "order": 90}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.624576777456838, "lower": 0.5070249110701193, "upper": 0.7415923590673303, "order": 91}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.019201468623916574, "lower": 0.0, "upper": 0.07026879134816794, "order": 92}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.09671705584557602, "lower": 0.047187712047515186, "upper": 0.1780060892242523, "order": 93}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.04302278871836584, "lower": 0.009391387371209576, "upper": 0.11258644132979438, "order": 94}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.11919119117851014, "lower": 0.06445311000438382, "upper": 0.1977801143892261, "order": 95}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.10480074818828261, "lower": 0.0, "upper": 0.39333445774533493, "order": 96}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.7040582355842608, "lower": 0.4279718150000954, "upper": 0.8978993173265151, "order": 97}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.08491203275442956, "lower": 0.0, "upper": 0.2653785558091671, "order": 98}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.10622898347302717, "lower": 0.0, "upper": 0.3338047754497153, "order": 99}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 100}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 101}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.054899384141131734, "lower": 0.020757801481685448, "upper": 0.12033131616743611, "order": 102}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6911489944921794, "lower": 0.5860004674796601, "upper": 0.7831111248672123, "order": 103}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.022524911426349645, "lower": 0.0, "upper": 0.07686817121179466, "order": 104}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.08461638208995931, "lower": 0.040682428524694024, "upper": 0.1504427443612649, "order": 105}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.017678882463076622, "lower": 0.0, "upper": 0.06447858488577433, "order": 106}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.1291314453873032, "lower": 0.07226591834793424, "upper": 0.2162214411783549, "order": 107}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.08935208446745811, "lower": 0.03449977478484319, "upper": 0.19721727112432189, "order": 108}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.5760403364860582, "lower": 0.43875890469375484, "upper": 0.7131335438935783, "order": 109}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.03574625243717174, "lower": 0.0, "upper": 0.10922855407546402, "order": 110}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.050959916542582015, "lower": 0.015706638160859317, "upper": 0.13461451120015422, "order": 111}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.014282832030378985, "lower": 0.0, "upper": 0.07502379290468109, "order": 112}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.23361857803635105, "lower": 0.1199889992208262, "upper": 0.3717957338292234, "order": 113}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.07100821162143989, "lower": 0.03764781157368827, "upper": 0.12813375242302796, "order": 114}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.657067273111453, "lower": 0.5691174808105256, "upper": 0.7275118382698528, "order": 115}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.033457844454105955, "lower": 0.012176019238269982, "upper": 0.0690533412269887, "order": 116}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.07661140516350268, "lower": 0.04431468760849491, "upper": 0.12537781717518956, "order": 117}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.01468888101090583, "lower": 0.004382938284447113, "upper": 0.03901159620745289, "order": 118}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.14716638463859263, "lower": 0.09763763270885734, "upper": 0.21616556312155566, "order": 119}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.09821868054633541, "lower": 0.0, "upper": 0.2877421166480227, "order": 120}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.654737918638236, "lower": 0.45013827780446625, "upper": 0.8210689261349741, "order": 121}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.07818148464275224, "lower": 0.022839935097872913, "upper": 0.20346866798929003, "order": 122}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.1336735338736137, "lower": 0.03178698829683033, "upper": 0.31275718466053143, "order": 123}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 124}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.03518838229906252, "lower": 0.0, "upper": 0.1861628892447622, "order": 125}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.06575555366782077, "lower": 0.031405731645370284, "upper": 0.13245922746413552, "order": 126}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6723798199678991, "lower": 0.5804179941857901, "upper": 0.7496655075829173, "order": 127}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.02123043478621658, "lower": 0.006614135125652972, "upper": 0.05538930794082961, "order": 128}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.07871081435616477, "lower": 0.04469221227290536, "upper": 0.129703958402431, "order": 129}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.010910575367529743, "lower": 0.0, "upper": 0.03815674017776665, "order": 130}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.13735580524186217, "lower": 0.08675584250938025, "upper": 0.20900889539992004, "order": 131}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.07826001780190305, "lower": 0.030998084372853337, "upper": 0.1523991564671106, "order": 132}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.5885190500257521, "lower": 0.4588405932852368, "upper": 0.7063281620698255, "order": 133}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.021844459611826548, "lower": 0.0, "upper": 0.07150775187238927, "order": 134}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.07683820382305295, "lower": 0.03326414463588718, "upper": 0.1591285901945407, "order": 135}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.06276876840075658, "lower": 0.012241359278706499, "upper": 0.16522727274112903, "order": 136}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.17176950033670865, "lower": 0.09596342576034245, "upper": 0.27665566095096417, "order": 137}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.07332676651691251, "lower": 0.04375505789354094, "upper": 0.1186653307813222, "order": 138}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6444617851381086, "lower": 0.5781976095338333, "upper": 0.7087323077232942, "order": 139}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.027926732341157823, "lower": 0.0119067929492972, "upper": 0.052240257076944976, "order": 140}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.0844118875126582, "lower": 0.05578797127294936, "upper": 0.12101008042421534, "order": 141}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.025681718320653198, "lower": 0.009766429512234213, "upper": 0.05830372933238391, "order": 142}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.13631271935562048, "lower": 0.09589707395967054, "upper": 0.18398115911741056, "order": 143}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.4666773758443922, "lower": 0.23834201491859713, "upper": 0.6848819021450164, "order": 144}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.49003625262993183, "lower": 0.2819518373330275, "upper": 0.7055650627630797, "order": 145}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 146}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.0432863715256758, "lower": 0.0, "upper": 0.25425119275084124, "order": 147}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 148}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 149}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.25045644878659573, "lower": 0.13371941285206135, "upper": 0.4290799052730097, "order": 150}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.35134231880764, "lower": 0.21798244365218286, "upper": 0.5197433973739618, "order": 151}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 152}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.15190694259200513, "lower": 0.0502800358948968, "upper": 0.34469170277926525, "order": 153}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.04392149491876543, "lower": 0.01203706365751931, "upper": 0.11564585735955667, "order": 154}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.18076840361364713, "lower": 0.07365937997109648, "upper": 0.36152919653181276, "order": 155}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.29254492623889156, "lower": 0.12460896489538427, "upper": 0.575189440968821, "order": 156}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.5294102040391859, "lower": 0.30863147595585566, "upper": 0.7490221196571143, "order": 157}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.07962976510463515, "lower": 0.0, "upper": 0.26540771388360856, "order": 158}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.07340900204215856, "lower": 0.0, "upper": 0.28096719556156735, "order": 159}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 160}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.025006102575128936, "lower": 0.0, "upper": 0.16325766511180298, "order": 161}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.29828596639450117, "lower": 0.19375672983753708, "upper": 0.4208943269875383, "order": 162}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.4324115176145914, "lower": 0.32869206251577116, "upper": 0.5696662627359728, "order": 163}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.026560314278119147, "lower": 0.0, "upper": 0.09711656293436499, "order": 164}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.10874892181526336, "lower": 0.04784334303036525, "upper": 0.23850700173331796, "order": 165}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.022407535602177724, "lower": 0.006325162181181782, "upper": 0.06583928042480482, "order": 166}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.10056377959001304, "lower": 0.04425678257347188, "upper": 0.21635281983920887, "order": 167}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.13941175362762329, "lower": 0.052582990371250395, "upper": 0.2951548365821009, "order": 168}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6630588445951487, "lower": 0.4549046673029, "upper": 0.8175571597751391, "order": 169}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 170}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.11555488911658045, "lower": 0.029838713124509423, "upper": 0.26241767222562457, "order": 171}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 172}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.08197451266064748, "lower": 0.0, "upper": 0.27216258008241934, "order": 173}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.22920540160357064, "lower": 0.159559694928793, "upper": 0.3311914725933329, "order": 174}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.5515256889175072, "lower": 0.4575334761240793, "upper": 0.652726285725076, "order": 175}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.08803521597767104, "lower": 0.040604594104863105, "upper": 0.16018261974784775, "order": 176}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.01751252593762484, "lower": 0.0, "upper": 0.06413302777730114, "order": 177}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.028922185917828823, "lower": 0.007204886078256419, "upper": 0.08402333259422108, "order": 178}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.06857275536515477, "lower": 0.030999399557238367, "upper": 0.13468093287659422, "order": 179}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.2573188352830308, "lower": 0.1439399905103278, "upper": 0.3804915387783554, "order": 180}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.4766243083168262, "lower": 0.3343185349770092, "upper": 0.6179098903864946, "order": 181}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.04023424049050416, "lower": 0.0, "upper": 0.13940190621410534, "order": 182}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.07823584167569392, "lower": 0.019735449773602903, "upper": 0.17975143794179685, "order": 183}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.029064786402538643, "lower": 0.0, "upper": 0.1413545047975975, "order": 184}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.11852198783140619, "lower": 0.03877128651579721, "upper": 0.25517724482696136, "order": 185}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.22201149418008526, "lower": 0.167086721168884, "upper": 0.29613144893385995, "order": 186}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.5500821291917195, "lower": 0.47262299907550265, "upper": 0.6289123714277424, "order": 187}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.061417837725012185, "lower": 0.03253732496548282, "upper": 0.1065506110564941, "order": 188}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.04909961378433858, "lower": 0.02466575985325903, "upper": 0.0859355059243033, "order": 189}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.024291351063461697, "lower": 0.006101977714531163, "upper": 0.05779852813889476, "order": 190}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.08370246052160753, "lower": 0.04536316206047961, "upper": 0.13723564918901618, "order": 191}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.26680550411996956, "lower": 0.15508054520938824, "upper": 0.39917244762388104, "order": 192}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.5957068362752648, "lower": 0.4546437362114884, "upper": 0.7189715787348782, "order": 193}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 194}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.08742313046724282, "lower": 0.03339021706468549, "upper": 0.19609738503559968, "order": 195}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 196}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.0500645291375229, "lower": 0.0, "upper": 0.15909758170156574, "order": 197}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.2370062327689046, "lower": 0.16746691235864442, "upper": 0.31755763133259984, "order": 198}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.47804240788738456, "lower": 0.38834052108349126, "upper": 0.5577796148182322, "order": 199}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0557192622963823, "lower": 0.026631596519326083, "upper": 0.10512089757307015, "order": 200}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.06684600794701001, "lower": 0.027953520570181956, "upper": 0.1566920921150163, "order": 201}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.034428129982855556, "lower": 0.012736731944311483, "upper": 0.07395706996105893, "order": 202}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.10975751684696969, "lower": 0.06261733863587797, "upper": 0.20365734663389512, "order": 203}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.27345980416602744, "lower": 0.16812008740571197, "upper": 0.4102809229262428, "order": 204}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.500811366182069, "lower": 0.38183564822426785, "upper": 0.6361665306060151, "order": 205}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.058285688143972, "lower": 0.018527695139758524, "upper": 0.1308075128237911, "order": 206}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.07602413250746029, "lower": 0.029304307117899, "upper": 0.1728683188971823, "order": 207}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.015746992682475917, "lower": 0.0, "upper": 0.08631984232374515, "order": 208}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.07567201631799521, "lower": 0.028241196928739994, "upper": 0.16317089469556442, "order": 209}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.25228850539817377, "lower": 0.19860232266157213, "upper": 0.3202625493447645, "order": 210}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.5033729967214893, "lower": 0.4341285859668473, "upper": 0.5620769480297008, "order": 211}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.04758120801396588, "lower": 0.025092409643544786, "upper": 0.07775234880532186, "order": 212}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.07277729670984809, "lower": 0.04165101867610456, "upper": 0.12105302003902675, "order": 213}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.023543573986830234, "lower": 0.010104598927641846, "upper": 0.046819463288781296, "order": 214}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.09039553006066357, "lower": 0.05743547425807432, "upper": 0.1435496152686956, "order": 215}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.3967979932134116, "lower": 0.2077238009878802, "upper": 0.5692075780757028, "order": 216}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.4585874613005804, "lower": 0.2840977847092896, "upper": 0.6533881088191416, "order": 217}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 218}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.10613119646716321, "lower": 0.029896515006681196, "upper": 0.29851072258547007, "order": 219}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 220}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.03848334901884498, "lower": 0.0, "upper": 0.19772070935461425, "order": 221}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.33463067495942117, "lower": 0.20080478823560044, "upper": 0.4961973793707633, "order": 222}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.3123048636794543, "lower": 0.1889227439925247, "upper": 0.4716275271073429, "order": 223}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.030682795302594636, "lower": 0.0, "upper": 0.10844442386139334, "order": 224}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.04643557231096407, "lower": 0.011548062099767631, "upper": 0.12071910625372263, "order": 225}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0847273206893203, "lower": 0.02674602565043114, "upper": 0.24043351997930207, "order": 226}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.17652020105678587, "lower": 0.07517461021337138, "upper": 0.36759197127572946, "order": 227}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.3676474703618144, "lower": 0.18916207401889437, "upper": 0.6004347386164081, "order": 228}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.37515725281108114, "lower": 0.18695374053230177, "upper": 0.6053739855689594, "order": 229}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 230}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.0449481989543966, "lower": 0.0, "upper": 0.20097366690224583, "order": 231}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.03480077141683819, "lower": 0.0, "upper": 0.11555497162203057, "order": 232}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.07351215795604327, "lower": 0.017266077883433328, "upper": 0.2104895030064681, "order": 233}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.35449591495514826, "lower": 0.2536027738068461, "upper": 0.4621319097226272, "order": 234}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.3550142789787199, "lower": 0.25692998110122756, "upper": 0.4676749629471625, "order": 235}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.016966307523610676, "lower": 0.0, "upper": 0.053911917971935674, "order": 236}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.056486106876018405, "lower": 0.028409561800316396, "upper": 0.11306293755820705, "order": 237}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.05631314442359659, "lower": 0.02132184826714326, "upper": 0.13067104647369018, "order": 238}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.12433644763903749, "lower": 0.06322547862490388, "upper": 0.25529052186544166, "order": 239}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.15885467931976083, "lower": 0.06854219345636887, "upper": 0.29047130373846347, "order": 240}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6185278740237793, "lower": 0.4673174466629831, "upper": 0.777230293142872, "order": 241}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.03914026588915397, "lower": 0.0, "upper": 0.15504893542086284, "order": 242}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.10800786316312777, "lower": 0.04180152990917934, "upper": 0.2242380258243157, "order": 243}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 244}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.05140997198961203, "lower": 0.0, "upper": 0.2735549938262597, "order": 245}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.3535891947295055, "lower": 0.2628065081393909, "upper": 0.4414795640533654, "order": 246}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.41658496596167305, "lower": 0.325227621107349, "upper": 0.503750354039011, "order": 247}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.06226868318734536, "lower": 0.027150214323558543, "upper": 0.12077326814277195, "order": 248}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.04072038579985486, "lower": 0.014011257334038055, "upper": 0.08692617802508439, "order": 249}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.04267416707542337, "lower": 0.0138869388501209, "upper": 0.08205980119985314, "order": 250}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.06341979381500874, "lower": 0.03097356611323419, "upper": 0.11489018430006638, "order": 251}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.3073795378902066, "lower": 0.19779682138455223, "upper": 0.44986474861402975, "order": 252}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.44351517959779013, "lower": 0.311887996183668, "upper": 0.5935098829945523, "order": 253}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.034632264674441846, "lower": 0.0, "upper": 0.11215019489268388, "order": 254}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.09775688161993748, "lower": 0.043520025763182243, "upper": 0.216394753757556, "order": 255}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.015879077104045892, "lower": 0.0, "upper": 0.08976076850482026, "order": 256}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.10083705911357806, "lower": 0.03595118963910327, "upper": 0.218011953229041, "order": 257}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.30820702862869137, "lower": 0.24606621935747985, "upper": 0.3773236790082827, "order": 258}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.45876503159168247, "lower": 0.3871145852137793, "upper": 0.5193580281250203, "order": 259}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.05172732231856515, "lower": 0.026239762860504744, "upper": 0.08698718195122185, "order": 260}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.06595370551138222, "lower": 0.03943285213923396, "upper": 0.1060237642803997, "order": 261}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.028852188966991914, "lower": 0.012298278771369806, "upper": 0.058336793614939014, "order": 262}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.06998655791685467, "lower": 0.03844675538688872, "upper": 0.11091144805280748, "order": 263}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.2559427309703933, "lower": 0.1605405192699404, "upper": 0.362268988146177, "order": 264}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.5532673596710463, "lower": 0.43924280720413633, "upper": 0.6596385323584819, "order": 265}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.023169856407658257, "lower": 0.0, "upper": 0.0741770047672973, "order": 266}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.10724212652557609, "lower": 0.05110134903918001, "upper": 0.19436400403584786, "order": 267}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 268}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.04613551977611121, "lower": 0.0, "upper": 0.15186939688895498, "order": 269}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.3460755127916242, "lower": 0.27019194430570126, "upper": 0.4243802439700326, "order": 270}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.37525644820288195, "lower": 0.2928946245990101, "upper": 0.4485603752494403, "order": 271}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.04975049515527728, "lower": 0.026283412976139914, "upper": 0.09370071446769408, "order": 272}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.042985440993030054, "lower": 0.022054295252508113, "upper": 0.08027990995845563, "order": 273}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.059340764709183674, "lower": 0.028340758764706167, "upper": 0.11934762658503068, "order": 274}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.1082439940883079, "lower": 0.06161216128041179, "upper": 0.21125980787881438, "order": 275}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.3345021062933659, "lower": 0.23090119695269662, "upper": 0.4841889022347155, "order": 276}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.41275184544750865, "lower": 0.29539878474824033, "upper": 0.5291579374802825, "order": 277}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.019046596989037504, "lower": 0.0, "upper": 0.06931747660431051, "order": 278}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.07399122301614136, "lower": 0.030759169639115923, "upper": 0.14869257215709605, "order": 279}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.024394467084350113, "lower": 0.007175291029239016, "upper": 0.06397576936045897, "order": 280}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.08853994736009377, "lower": 0.04139581330871652, "upper": 0.17172588050634086, "order": 281}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.3272666348195777, "lower": 0.273526153771301, "upper": 0.3864202724546702, "order": 282}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.4160453067561142, "lower": 0.3593356368468099, "upper": 0.47600457511013017, "order": 283}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0374143563916072, "lower": 0.02180101230245431, "upper": 0.06534098324668197, "order": 284}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.062055389611302546, "lower": 0.041811190703708666, "upper": 0.09332859927880321, "order": 285}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.04015933066266943, "lower": 0.021695564637685263, "upper": 0.0753713866742331, "order": 286}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.09236530963961616, "lower": 0.060896734424610015, "upper": 0.1512671610317261, "order": 287}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.7432108497490123, "lower": 0.48093026071637723, "upper": 0.9244373202216377, "order": 288}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 289}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 290}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.12089165785814389, "lower": 0.0, "upper": 0.38991263056600234, "order": 291}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.13589749239284388, "lower": 0.0, "upper": 0.39914337680466405, "order": 292}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 293}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.8347782233520282, "lower": 0.6646608729031958, "upper": 0.9236760572558033, "order": 294}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.10307066969434861, "lower": 0.03503336976670611, "upper": 0.23099893073559535, "order": 295}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.04388643792790212, "lower": 0.0, "upper": 0.17721226387578268, "order": 296}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.018264669025721096, "lower": 0.0, "upper": 0.0937864108753885, "order": 297}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 298}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 299}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.8220751800821363, "lower": 0.5230154868020173, "upper": 1.0, "order": 300}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.06656371255570778, "lower": 0.0, "upper": 0.2899183656858052, "order": 301}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 302}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.11136110736215593, "lower": 0.0, "upper": 0.48326201719167, "order": 303}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 304}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 305}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.8137822185484357, "lower": 0.695888322976163, "upper": 0.8940637942596333, "order": 306}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.07471880938431609, "lower": 0.029904327895518258, "upper": 0.15667457450572667, "order": 307}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.02579309622343394, "lower": 0.0, "upper": 0.12711693701295296, "order": 308}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.05855054659658579, "lower": 0.013907161473796148, "upper": 0.14019995713852146, "order": 309}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.027155329247228452, "lower": 0.0, "upper": 0.0974036934368963, "order": 310}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 311}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.8609655476680403, "lower": 0.672831113244776, "upper": 0.9568353555257634, "order": 312}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.02343830991978338, "lower": 0.0, "upper": 0.16249726740669354, "order": 313}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 314}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.073263506359992, "lower": 0.0, "upper": 0.2202765315329421, "order": 315}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 316}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.042332636052184215, "lower": 0.0, "upper": 0.22127010109507506, "order": 317}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.8568473285949755, "lower": 0.7615597724022047, "upper": 0.9291715847680289, "order": 318}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.07150323163329282, "lower": 0.02232199489692274, "upper": 0.15494248479153888, "order": 319}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 320}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.04270183304915845, "lower": 0.010087972618972652, "upper": 0.10569845652917932, "order": 321}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.019440276335542742, "lower": 0.0, "upper": 0.0936194761818436, "order": 322}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.009507330387030673, "lower": 0.0, "upper": 0.05867730527932437, "order": 323}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.8539758088345057, "lower": 0.692137386395163, "upper": 0.9519740137475785, "order": 324}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 325}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 326}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 327}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.07461983713012628, "lower": 0.0, "upper": 0.2717097609279043, "order": 328}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.05074176847334979, "lower": 0.0, "upper": 0.154764891902281, "order": 329}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.8569401846055489, "lower": 0.78436882470429, "upper": 0.9099512317020492, "order": 330}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.04477281923111739, "lower": 0.016505597310965712, "upper": 0.09247541409929268, "order": 331}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 332}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.038166713022116903, "lower": 0.01356715826585191, "upper": 0.08369449762115833, "order": 333}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.029167166411051857, "lower": 0.0067754238369966595, "upper": 0.08480145490017978, "order": 334}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.025907043107418114, "lower": 0.006005518459190156, "upper": 0.06623377067674117, "order": 335}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.8165995371678393, "lower": 0.6653544204377063, "upper": 0.9064871811798888, "order": 336}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.014607542889807902, "lower": 0.0, "upper": 0.07749512391776406, "order": 337}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 338}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.0912081922775355, "lower": 0.026752240699311945, "upper": 0.21541574332748445, "order": 339}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0512016053796664, "lower": 0.0, "upper": 0.1665563828563804, "order": 340}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.026383122285150853, "lower": 0.0, "upper": 0.12850947358995982, "order": 341}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.8484938459085669, "lower": 0.7685007704799752, "upper": 0.911720943566723, "order": 342}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.08345197375012911, "lower": 0.039988856446927484, "upper": 0.1465298679972965, "order": 343}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0166116657364721, "lower": 0.0, "upper": 0.086572385493953, "order": 344}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.03345200509612257, "lower": 0.012140287979150685, "upper": 0.07559087631056409, "order": 345}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.012081844264997116, "lower": 0.0, "upper": 0.0590586277116787, "order": 346}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.005908665243712055, "lower": 0.0, "upper": 0.03351467454460313, "order": 347}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.8432362296539476, "lower": 0.6955532170204146, "upper": 0.9342287108758451, "order": 348}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.02240915898846803, "lower": 0.0, "upper": 0.11536035400282735, "order": 349}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 350}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.03749052846056169, "lower": 0.0, "upper": 0.2247735700842897, "order": 351}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.04949852508577273, "lower": 0.0, "upper": 0.16903902983165628, "order": 352}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.03365918228010378, "lower": 0.0, "upper": 0.10053491584619752, "order": 353}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.8410390302443992, "lower": 0.7782396681264737, "upper": 0.8917552026101633, "order": 354}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.05580614298166975, "lower": 0.029005572270415156, "upper": 0.09201313139910719, "order": 355}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.009503228302233924, "lower": 0.0, "upper": 0.04719996446469232, "order": 356}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.04567694841436595, "lower": 0.022789166722420155, "upper": 0.08746122775207382, "order": 357}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.028425923571917158, "lower": 0.009683875292053163, "upper": 0.06871864962708751, "order": 358}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.01636183212720519, "lower": 0.0037831032278067725, "upper": 0.039353632024120275, "order": 359}]}}